msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shouldianswer\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-23 09:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-23 09:50+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: topolar@gmail.com\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: libs\n"

#: 500.php:9
msgid "Internal server error"
msgstr "服务器内部错误"

#: 500.php:10 framework/translator.php:77
msgid "Oooops something is wrong"
msgstr "啊啊，不好意思，有事出错了"

#: 500.php:11
msgid "We are sorry but requested page have problems."
msgstr "非常抱歉，可是要求的网页有出了问题。"

#: 500.php:12
msgid ""
"Our staff were informed about this accident and will fix it as soon as "
"possible."
msgstr "我们已给我们的管理人通知了这个差错，并会在最快的时间内修正它。"

#: 500.php:13
msgid "Please come back to this page later. Thank you."
msgstr "请稍后再回到这个网页。谢谢。"

#: presenters/p_phonenumber.php:243
msgid "Outdated or invalid form submitted! Please send it again."
msgstr "提交了过期或无效的表格！请重新发送。"

#: presenters/p_phonenumber.php:300
msgid "Submit failed. Please do not use Tags!"
msgstr "提交失败了。请别使用该标签！"

#: presenters/p_phonenumber.php:306
msgid ""
"Your rating is submitted and waiting for publication to other visitors. "
"Thank you!"
msgstr "您的评级已提交到系统了，并待发到其它本站访客。谢谢！"

#: presenters/p_phonenumber.php:310
msgid "Rating has been stored and published!"
msgstr "评级已经被保存和发行了！"

#: presenters/p_phonenumber.php:320
msgid "This phone number is marked as "
msgstr "这个电话号码标记为"

#: presenters/p_phonenumber.php:338
msgid "What is Your experience with this number?"
msgstr "您和这个号码有什么经验？"

#: presenters/p_phonenumber.php:339
msgid "Do You have any experience with this phone number?"
msgstr "这是未知号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:340
msgid "What is Your experience with this phone number?"
msgstr "您和这个号码有什么经验？"

#: presenters/p_phonenumber.php:341
msgid "Do You have any bad experience with this number?"
msgstr "您和这个号码有不好的经验吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:342
msgid "Have You seen this number before?"
msgstr "您曾经见过这个号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:343
msgid "Have You ever spot this number?"
msgstr "您曾经在别的地方看过这个号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:344
msgid "Does this number remind You something?"
msgstr "这个号码有没有让您回忆起什么？"

#: presenters/p_phonenumber.php:345
msgid "Do You have any bad experience with this phone number?"
msgstr "您和这个号码有不好的经验吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:346
msgid "Have You ever seen this number?"
msgstr "您曾经见过这个号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:347
msgid "Does this number look familiar to You?"
msgstr "这个号码对您来看熟悉吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:350
msgid "Do You have any experience with this?"
msgstr "您有接到本号码的经验吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:351
msgid "Have this number called You before?"
msgstr "这个号码曾致电给您吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:352 presenters/p_phonenumber.php:358
msgid "Have this number annoyed You before?"
msgstr "这个号码曾打扰过您吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:353
msgid "Did someone offer You unwanted services from this number?"
msgstr "是否有人用这个号码向您推销您不想要的服务？"

#: presenters/p_phonenumber.php:354
msgid "Did someone offer You products You haven't ordered from this number?"
msgstr "是否有人从这个号码向您推销您不曾购买的产品？"

#: presenters/p_phonenumber.php:355
msgid "You have become a victim of harassment?"
msgstr "您曾经成为电话骚扰的受害者吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:356
msgid "Did someone offer You some insurance?"
msgstr "是否有人从这个号码向您推销保险？"

#: presenters/p_phonenumber.php:357
msgid "Have You been facing the unwanted services?"
msgstr "您是否正在体验您不想要的服务？"

#: presenters/p_phonenumber.php:359
msgid "Did someone offer You apparently beneficial contracts?"
msgstr "有没有人从这个号码向您提供了貌似有利益的协议？"

#: presenters/p_phonenumber.php:363
msgid "Or is this rally some good service?"
msgstr "或这是一项非常好的服务吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:364
msgid "Or is this Your friend's phone number?"
msgstr "或这是您一个朋友的号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:365
msgid "Or is this a phone number serving for Your company?"
msgstr "或这是为您公司服务的号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:366
msgid "Or is this a phone number of a reliable financial advisor?"
msgstr "或这是一个可靠的投资顾问的号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:367
msgid "Or is this a safe phone number?"
msgstr "或这是一个安全的电话号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:368
msgid "Or is this a purely private phone number?"
msgstr "或这是一个私人的号码？"

#: presenters/p_phonenumber.php:369
msgid "Or is this someone You know?"
msgstr "或这是您认识的人吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:370
msgid "Or is this phone number useful?"
msgstr "或这是一个有用的电话号码？"

#: presenters/p_phonenumber.php:371
msgid "Or does this number belong to some of Your friends?"
msgstr "或这是您朋友的电话号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:372
msgid "Or is this Your own phone number?"
msgstr "或这是您自己的号码吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:376
msgid "Share Your experience."
msgstr "分享您的经验"

#: presenters/p_phonenumber.php:377
msgid "Do not keep the information just for yourself."
msgstr "请将信息分享给别的用户。"

#: presenters/p_phonenumber.php:378
msgid "Share Your experience with the others."
msgstr "把您的经验跟其它用户分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:379
msgid "Pass Your experience to the other users."
msgstr "把您的个人经验传授给其它用户。"

#: presenters/p_phonenumber.php:380
msgid "Is there something You would like to tell the others?"
msgstr "您有任何其它信息想告诉其它浏览本网站的用户吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:381
msgid "Is there some info You can share?"
msgstr "您有什么可分享的信息吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:382
msgid "Do You know more?"
msgstr "您知道更多信息吗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:383
msgid "Do You know more? Share it with the others."
msgstr "您知道更多信息吗？与其它人分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:384
msgid "Do You know more? Pass Your experience to the other users."
msgstr "您知道更多信息吗？把您的个人经验传授给其它用户。"

#: presenters/p_phonenumber.php:385
msgid "Do You know more? Share Your experience with the others."
msgstr "您知道更多信息吗？把您的经验跟其它用户分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:389
msgid "Write to us, "
msgstr "与我们联系，"

#: presenters/p_phonenumber.php:390
msgid "Fill the form, "
msgstr "请您填写表格，"

#: presenters/p_phonenumber.php:391
msgid "Fill the form and "
msgstr "请您填写表格以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:392
msgid "Write to us (it is not necessary to state Your real name) and "
msgstr "与我们联系 (您不要写您的真名实姓)以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:393
msgid "Leave a message using our form and "
msgstr "在我们的表格上留言以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:394
msgid "Share Your experience and "
msgstr "分享您的经验，以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:395
msgid "Leave a message and "
msgstr "给我们留言，以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:396
msgid "Describe Your experience using our form and "
msgstr "在我们的表格上形容您的体验以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:397
msgid "Give us Your opinion and "
msgstr "请给我们写您的意见以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:398
msgid "Rate this phone number using the form and "
msgstr "请在表格上为这电话号码评级以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:402
msgid "this will help the other users."
msgstr "这样您将帮助其它的用户。"

#: presenters/p_phonenumber.php:403
msgid "this will help the other users to have a more clear information."
msgstr "这样您将帮助其它用户获得更多的信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:404
msgid "other users can use this information."
msgstr "其它用户可以使用此信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:405
msgid "the information can be used by the other users."
msgstr "其它用户可使用这个信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:406
msgid "the other users will appreciate it."
msgstr "其它用户将感激您的协助。"

#: presenters/p_phonenumber.php:407
msgid "the other users will use it for their benefit."
msgstr "其它用户可从此获益。"

#: presenters/p_phonenumber.php:408
msgid "the information can be useful for other users."
msgstr "这信息对于其它用户将十分有用。"

#: presenters/p_phonenumber.php:409
msgid "You will help also the other users."
msgstr "您也会帮助其它用户。"

#: presenters/p_phonenumber.php:410
msgid "thanks to You the others will be better informed."
msgstr "在您帮助下，大家获得的信息将更灵通。"

#: presenters/p_phonenumber.php:411
msgid "the other users can benefit from this information."
msgstr "其它用户都可因为这信息而受惠"

#: presenters/p_phonenumber.php:415
msgid "Thank You for Your review."
msgstr "感谢您的评论。"

#: presenters/p_phonenumber.php:416
msgid "Thank You for Your reaction."
msgstr "感谢您的反应。"

#: presenters/p_phonenumber.php:417
msgid "We would appreciate Your reaction."
msgstr "我们将十分感谢您的反应。"

#: presenters/p_phonenumber.php:418
msgid "We would appreciate Your review."
msgstr "我们将十分感谢您的评论。"

#: presenters/p_phonenumber.php:419
msgid "We would appreciate if You share Your experience."
msgstr "我们将十分感谢您所分享的体验。"

#: presenters/p_phonenumber.php:420
msgid "Thank You in advance for Your review."
msgstr "我们想预先感谢您提供的评论。"

#: presenters/p_phonenumber.php:421
msgid "Thank You for Your comment."
msgstr "感谢您的留言"

#: presenters/p_phonenumber.php:422
msgid "Thank You in advance for Your comment."
msgstr "我们想预先感谢您的留言。"

#: presenters/p_phonenumber.php:423
msgid "We would appreciate if You share Your statement."
msgstr "如果您可以分享您的看法，我们将非常感激。"

#: presenters/p_phonenumber.php:424
msgid "Thank You for Your post."
msgstr "感谢您上传信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:433
msgid "Phone number should be fixed line."
msgstr "号码应该是固定电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:434
msgid "Phone number should be mobile line."
msgstr "号码应该是移动电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:435
msgid "Phone number should be fixed or mobile line."
msgstr "号码应该是固定或移动电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:436
msgid "Phone number should be toll free."
msgstr "号码应该是来自免费电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:437
msgid "Phone number should be for premium rate. Be carefull."
msgstr "号码应该是来自付费专线电话。请慎重接听。"

#: presenters/p_phonenumber.php:438
msgid ""
"Phone number should be for shared rate. It should be cheaper than standard "
"call."
msgstr "号码应该是来自共享付费电话。它应该比一般通话便宜。"

#: presenters/p_phonenumber.php:439
msgid "Phone number should be voice over ip."
msgstr "号码应该是来自网络电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:440
msgid "Phone number should be personal line."
msgstr "号码应该是来自私人电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:441
msgid "Phone number should be pager."
msgstr "号码应该是来自传呼机。"

#: presenters/p_phonenumber.php:442
msgid "Phone number should belong some  company."
msgstr "号码应该是某企业公司。"

#: presenters/p_phonenumber.php:443
msgid "Phone number should be for emergency call."
msgstr "号码应该是来自紧急服务电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:454
msgid ""
"During the last days this number has been very often searched also by other "
"users. This can be a mark of global call centre or marketing action, so be "
"aware."
msgstr ""
"最近几天其他用户通常搜索这个号码。这说明，可能是全球呼叫中心或者电话销售的行"
"动，请小心一下。"

#: presenters/p_phonenumber.php:455
msgid ""
"This number very probably doesn't belong to any individual - we have noticed "
"very frequent searches of this number during last days, which can be a mark "
"of wide usage of it, probably for marketing purposes. Probably it can be "
"source of unwanted calls."
msgstr ""
"这个电话号码很有可能不是私人的 - 最近几天我们侦到它被频繁地搜索的，说明这个电"
"话号码是通常使用的，有可能为了营销的目的。有可能是不需要来电话的来源。"

#: presenters/p_phonenumber.php:456
msgid ""
"Users were searching for this number very often recently also here on our "
"pages, which can be a sing of some telemarketing company or call centre "
"using it. Be aware if this number call you."
msgstr ""
"最近在我们的网站用户们通常搜索这个电话好吗， 说明一家电话销售的公司或者呼叫中"
"心使用它。如果这个电话号码要致电给您，请小心一下。"

#: presenters/p_phonenumber.php:457
msgid ""
"Even the number has no review actually it was searched many time in last few "
"days. It probably doesn't belong to some individual and is widely used by "
"some telemarketing company, it can be unsolicited call for you."
msgstr ""
"虽然这个号码没有什么评价，其实最近几天它被搜索好几次。很有可能它不是一个私人"
"的电话号码，而且一家电话销售的公司广为使用它，这个号码可能是不需要来的电话。"

#: presenters/p_phonenumber.php:458
msgid ""
"This number was frequently searched during last couple of days. It is very "
"likely used for telemarketing actions and doesn't belong to a private "
"person. Be aware."
msgstr ""
"最近几天这个号码被搜索好几次。很有可能为了电话销售的作用使用它，它不是私人的"
"号码。请注意。"

#: repositories/r_phones.php:170
msgid "Phone number has positive rating"
msgstr "这个电话号码有正面评级"

#: repositories/r_phones.php:171
msgid "Phone number has negative rating"
msgstr "这个电话号码有差评"

#: repositories/r_phones.php:172
msgid "Phone number has neutral rating"
msgstr "这个电话号码有中立评"

#: repositories/r_phones.php:173
msgid "Phone number has no rating yet"
msgstr "这个电话号码暂无评级"

#: repositories/r_reviews.php:92
msgid "Telemarketer"
msgstr "电话销售"

#: repositories/r_reviews.php:93
msgid "Call centre"
msgstr "呼叫中心"

#: repositories/r_reviews.php:94
msgid "Silent call"
msgstr "无声电话"

#: repositories/r_reviews.php:95
msgid "Nuisance call"
msgstr "骚扰电话"

#: repositories/r_reviews.php:96
msgid "Unsolicited call"
msgstr "不需要来的电话"

#: repositories/r_reviews.php:97
msgid "Financial services"
msgstr "金融服务业"

#: repositories/r_reviews.php:98
msgid "Debt collector"
msgstr "讨债人"

#: repositories/r_reviews.php:99
msgid "Non-profit Organization"
msgstr "非盈利组织"

#: repositories/r_reviews.php:100
msgid "Political call"
msgstr "政治组织电话"

#: repositories/r_reviews.php:101
msgid "Scam call"
msgstr "诈骗电话"

#: repositories/r_reviews.php:102
msgid "Prank call"
msgstr "恶作剧电话"

#: repositories/r_reviews.php:103
msgid "Fax machine"
msgstr "传真机"

#: repositories/r_reviews.php:104
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: repositories/r_reviews.php:105
msgid "Survey"
msgstr "问卷调查"

#: repositories/r_reviews.php:106
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: repositories/r_reviews.php:107
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: repositories/r_reviews.php:108
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: repositories/r_reviews.php:144
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#: repositories/r_reviews.php:146
msgid "Probably Safe"
msgstr "很有可能是安全的"

#: repositories/r_reviews.php:149
msgid "This number doesn't have any negative ratings."
msgstr "这个电话号码没有什么差评。"

#: repositories/r_reviews.php:150
#, php-format
msgid ""
"We also haven't detected any unusual activity regarding number %s, so it "
"looks safe now."
msgstr "关于%s的号码，我们也还没有检测了异常的作用，所以它现在看起来没问题。"

#: repositories/r_reviews.php:152 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:590
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:603
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:570
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:595
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:655
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:586
msgid ""
"If you have any useful information about this number then please add your "
"rating and help others find who called."
msgstr ""
"如果您有关于这个电话号码的相关信息，请对它提交评级。这样您可以帮助其它用户知"
"道谁给他们致电。"

#: templates/404/default.tpl:17 templates/net/numbers.tpl:34
msgid "Page not found"
msgstr "无法打开此页"

#: templates/404/default.tpl:18 templates/net/numbers.tpl:35
msgid "Requested page is not found on server. Please use navigation."
msgstr "您要找的页面在服务器上不存在。请使用导航。"

#: templates/404/default.tpl:26 templates/net/numbers.tpl:40
msgid "Page Not Found"
msgstr "无法打开此页"

#: templates/404/default.tpl:27 templates/net/numbers.tpl:41
msgid ""
"We are sorry but page you are searching is not found! Please use site "
"navigation to find your content."
msgstr "非常抱歉，您要搜索的页面未能找到！请使用网站导航搜索您想要查找的内容"

#: templates/503/default.tpl:23 templates/503/default.tpl:33
msgid "Service Temporarily Unavailable"
msgstr "服务暂时不可使用"

#: templates/503/default.tpl:29
msgid "503 Service Temporarily Unavailable"
msgstr "503 服务暂时不可使用"

#: templates/503/default.tpl:34
msgid ""
"The server is temporarily unable to service your request due to maintenance "
"downtime or capacity problems. Please try again later."
msgstr ""
"因服务器正在进行暂时维修，或因网站流量问题，目前无法为您服务。请稍后再试。"

#: templates/about/default.tpl:16 templates/mobilemanual/8.tpl:433
#: templates/mobilemanual/8.tpl:552
msgid "About"
msgstr "关于我们的服务"

#: templates/about/default.tpl:17
msgid "Service description and basic information how to use it."
msgstr "服务介绍，以及关于如何使用的基本信息。"

#: templates/about/default.tpl:21
msgid "About the service"
msgstr "关于我们的服务"

#: templates/about/default.tpl:22
msgid ""
"Should I answer the call? This question can come into a mind of every person "
"who sees an unknown calling number. Each of us had (or will have) the "
"opportunity to face the s?unsolicited call, telemarketing campaign, "
"advertisement or another kind of fraud call."
msgstr ""
"我应该接电话吗?每个看到未知号码来着电话的人一定动意了 这个问题。我们每个人都"
"已经(或者将来)有机会面对不需要来的电话、电话销售的运动、广告或者各种骗局电"
"话。"

#: templates/about/default.tpl:23
msgid ""
"How should we find out that the calling number is harmless and to answer it "
"will not cost us tens of minutes of precious time or significant amount of "
"money? The purpose and meaning of this service is to give everybody who has "
"met such call a chance to warn the others and report a number which acts as "
"annoying or even harmful in some way. This community web offers everybody a "
"chance to insert own statement for the respective phone number and also "
"offers everybody to search any number and read the reviews of the other "
"users for some number to find what category the number is out of :"
msgstr ""
"如何才能知道来电号码是正当无害并且接听后不会浪费我们宝贵的时间和金钱呢？此服"
"务的目的和意义在于让所有曾接听到过骚扰电话的人，有个和他人分享自身经验并让他"
"人引以为戒的机会，同时也可以举报哪些是骚扰电话或危险电话。这个社区主导的网"
"页，不仅让每个人都可以发表对个别号码意见，而且还提供号码查询功能。浏览其它用"
"户对于该号码的评价可以快速的找出此号码属于哪个类别 : "

#: templates/about/default.tpl:25
msgid "Neutral number"
msgstr "未举报号码"

#: templates/about/default.tpl:25
msgid "not decided yet if the number is harmful/scam or legitimate"
msgstr "未决定这个电话是否有害/诈骗，或是正当的"

#: templates/about/default.tpl:26
msgid "Scam number"
msgstr "诈骗电话号码"

#: templates/about/default.tpl:26
msgid "answering this call will cost a precious time or money"
msgstr "接这个电话将浪费您宝贵的时间或金钱"

#: templates/about/default.tpl:27
msgid "Useful number"
msgstr "有用的号码"

#: templates/about/default.tpl:27
msgid "there is no danger in answering this call"
msgstr "接这个来电并无任何风险"

#: templates/about/default.tpl:30
msgid ""
"If the user has such information always accessible and in a readable way we "
"would be able to limit or even stop the incorrect behavior from the side of "
"unwanted marketing campaigns or companies trying to make a profit from "
"unfair situations where the ?customer? (in this case we) can not protect "
"ourselves adequately."
msgstr ""
"如果用户总是可以以一客读的方式获取这种信息， 我们应该可以限制甚至制止这种通过"
"无用的营销运动或者公司在客户不能充分保护自己的不公平环境不尝试着谋取利益的不"
"正确行为。"

#: templates/about/default.tpl:32
msgid ""
"Let's fight together against the telephonic kind of harassment, let's share "
"our knowledge and situations and most important, the ways how to protect."
msgstr ""
"我们对电话打扰一起反对吧，我们互相共享我们的知识和经验，最重要就是共享保护方"
"式。 "

#: templates/adminlogin/default.tpl:16
msgid "Login page"
msgstr "登入网页"

#: templates/adminlogin/default.tpl:48
msgid "Administration Login"
msgstr "管理员登入"

#: templates/adminlogout/default.tpl:16
msgid "Logout page"
msgstr ""

#: templates/compatibility/default.tpl:16
msgid "Phone App Compatibility"
msgstr "手机应用程序兼容性"

#: templates/compatibility/default.tpl:117
msgid "Phone Compatibility Report"
msgstr "手机兼容性报告"

#: templates/compatibility/default.tpl:120
msgid "Phone API version"
msgstr "手机API版本"

#: templates/compatibility/default.tpl:121
msgid "App Version"
msgstr "应用的版本"

#: templates/compatibility/default.tpl:125
msgid "Phone Manufacturer"
msgstr "手机制造商"

#: templates/compatibility/default.tpl:126
msgid "Phone Model"
msgstr "手机型号"

#: templates/compatibility/default.tpl:130
msgid "Contacts Support"
msgstr "联系人程序支持"

#: templates/compatibility/default.tpl:131
msgid "Auto Disconnect Support"
msgstr "自动挂断支持"

#: templates/compatibility/default.tpl:136
msgid "Are you experiencing any issue ?"
msgstr "您经受如何问题吗？"

#: templates/compatibility/default.tpl:142
msgid "Issue Type"
msgstr "问题类型"

#: templates/compatibility/default.tpl:143
msgid "I didn't find any issue yet"
msgstr "我还找不到如何问题。"

#: templates/compatibility/default.tpl:145
msgid "Hurray! We hope it stays like this ;-)"
msgstr "好哇！我们希望不会出现如何问题。"

#: templates/compatibility/default.tpl:147
msgid "Alerts are not visible"
msgstr "看不到警告"

#: templates/compatibility/default.tpl:149
msgid ""
"Firstly the alerts are visible only for calls from/to phone numbers which "
"are not stored in your phone contacts."
msgstr "第一，警告只能看得到在没有存在联系人来电致电的号码。"

#: templates/compatibility/default.tpl:150
msgid ""
"Secondly please be sure you did not stop our application by some memory "
"optimizer or app killer."
msgstr "第二，请看准您没用内存优化或者杀手级应用来停止我们的应用。"

#: templates/compatibility/default.tpl:151
#: templates/compatibility/default.tpl:161
msgid ""
"Enable \"Show icon in status bar\" in app Settings and keep app icon in "
"status bar."
msgstr "在应用设置请启用\"在状态栏显示图标\"的功能，把应用图标保存在状态栏。"

#: templates/compatibility/default.tpl:152
#: templates/compatibility/default.tpl:162
msgid ""
"If you or some utility kills our service intentionally the icon disappears."
msgstr "如果您或者其它程序故意地停止我们的应用，图标会消失。"

#: templates/compatibility/default.tpl:153
msgid ""
"If our service is running and you don't see alerts for unknown numbers, "
"please try to disable the use of overlay in app Settings."
msgstr ""
"如果我们的服务在运行， 但是您看不到未知号码的警告，请尝试在应用设置停用覆盖。"

#: templates/compatibility/default.tpl:155
msgid "Unwanted calls are not blocked"
msgstr "不需要来的电话不被屏蔽的"

#: templates/compatibility/default.tpl:158
msgid "Your phone should support this feature."
msgstr "您的手机应该支持这个功能。"

#: templates/compatibility/default.tpl:159
msgid ""
"Check the “Block Rules” settings in your and also be sure you don't have the "
"calling number stored in phone contacts."
msgstr "在\"屏蔽规定\"´查您的设置，确定来电话号码不存在您的联系人。"

#: templates/compatibility/default.tpl:160
msgid ""
"Please be sure you did not stop our application by some memory optimizer or "
"app killer."
msgstr "请确定您没用优化或者杀手级应用来停止我们的应用。"

#: templates/compatibility/default.tpl:163
msgid ""
"If our service is running and doesn't work as expected please send us the "
"details: phone number which should be blocked and reason why you expect the "
"blocking action."
msgstr ""
"如果我们的服务在运行，但是运行不太好，请您发给我们这些详细：应该屏蔽的电话号"
"码，以及您希望屏蔽它的原因。"

#: templates/compatibility/default.tpl:165
msgid ""
"Your phone doesn't support this feature. If you have some useful "
"information, please fill it to Issue description."
msgstr "您的手机不支持这个功能。如果您有有用的信心，请您在问题描述写它。 "

#: templates/compatibility/default.tpl:168
msgid "App cannot read contacts"
msgstr "应用不能阅览联系人"

#: templates/compatibility/default.tpl:171
msgid "Please be sure you granted contacts access to our application."
msgstr "请确定您允许我们的应用存取您的联系人。 "

#: templates/compatibility/default.tpl:173
msgid "Do you have idea why we don't have access to contacts?"
msgstr "您知道为什么我们不能接入您联系人吗？"

#: templates/compatibility/default.tpl:174
msgid "Are your contacts stored in some special way?"
msgstr "恁用特别的方式存在您的联系人吗？"

#: templates/compatibility/default.tpl:175
msgid "Are you using some app for contact protection?"
msgstr "您使用保户联系人的应用吗？"

#: templates/compatibility/default.tpl:176
msgid "Let us know."
msgstr "让我们知道。 "

#: templates/compatibility/default.tpl:178
msgid "Other issue"
msgstr "其它问题"

#: templates/compatibility/default.tpl:180
msgid ""
"Please explain your issue to description. More information you send, higher "
"chance to catch and fix the bug."
msgstr ""
"请您在问题描述的表格介绍您的问题。您写越多信息，就越好，因为有更大的机会找到"
"和改正错误。"

#: templates/compatibility/default.tpl:184
msgid "Please select the issue type"
msgstr "请选择问题类型"

#: templates/compatibility/default.tpl:191
msgid "Issue description"
msgstr "问题的描述"

#: templates/compatibility/default.tpl:192
msgid "Please explain in detail your issue. Thank you!"
msgstr "请详细地解释您的问题。谢谢！"

#: templates/compatibility/default.tpl:196
msgid "Please fill the issue description"
msgstr "请填问题的描述"

#: templates/compatibility/default.tpl:202
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:391
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:385
#: templates/removalrequest/default.tpl:206
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/compatibility/default.tpl:203
#: templates/removalrequest/default.tpl:207
msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的电子邮件"

#: templates/compatibility/default.tpl:206
#: templates/removalrequest/default.tpl:210
msgid "Please enter your valid email"
msgstr "请输入你有效的电子邮件"

#: templates/compatibility/default.tpl:212
#: templates/removalrequest/default.tpl:241
msgid ""
"If possible please communicate in English language to speed up the request "
"processing."
msgstr "如果可能的话，请用英语跟我们沟通，这样会加快您要求的处理。"

#: templates/compatibility/default.tpl:213
#: templates/removalrequest/default.tpl:242
msgid ""
"If you have problems with submitting this form, please contact us to email "
"<strong>support@shouldianswer.net</strong>."
msgstr ""
"如果您不能提交这个表格, 请用这个电子邮件<strong>support@shouldianswer.net</"
"strong>跟我们联系."

#: templates/compatibility/default.tpl:217
msgid "Send Issue Report"
msgstr "发给问题的报告"

#: templates/compatibility/submited.tpl:16
msgid "Compatibility Issue Received"
msgstr "收到了兼容性的问题 "

#: templates/compatibility/submited.tpl:23
msgid "Phone Compatibility Issue"
msgstr "手机兼容性问题"

#: templates/compatibility/submited.tpl:25
msgid "Your information has been succesfully send to our support team."
msgstr "我们把您的信息成功地发给了我们的支持小组。"

#: templates/compatibility/submited.tpl:26
msgid "We will try to analyze it as soon as possible."
msgstr "我们尽量快一点分析好。"

#: templates/compatibility/submited.tpl:27
msgid "Thank you for your help!"
msgstr "谢谢您的帮助！"

#: templates/contact/default.tpl:16 templates/contact/default.tpl:21
#: templates/mobilemanual/8.tpl:561
msgid "Contact"
msgstr "联络我们"

#: templates/contact/default.tpl:17
msgid "Contact information"
msgstr "联络资料"

#: templates/contact/default.tpl:22
msgid "Thank You for using this Service."
msgstr "感谢您使用此服务。"

#: templates/contact/default.tpl:23
msgid ""
"If You need to contact us please send us email to "
"<strong>contact@shouldianswer.com</strong>. Your question will be processed "
"in the shortest time possible."
msgstr ""
"如果您需要与我们联络，请发送电邮到<strong>contact@shouldianswer.com</"
"strong>。我们将在最快的时间内回复您的问题。"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:17 templates/default/defaultNew.tpl:17
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:17
#: templates/default/default_ww.tpl:17
msgid "Main Page"
msgstr "主网页"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:18 templates/default/defaultNew.tpl:18
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:18
#: templates/default/default_ww.tpl:18
msgid ""
"See what phone numbers are most searched and find ratings and users reviews."
msgstr "看哪些号码是经常被搜索的，并查阅它们的评级与用户评论。"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:41
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:52 templates/layout.tpl:291
#: templates/layoutNew.tpl:281 templates/layoutNewReloaded.tpl:290
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:198
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:236
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:274
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:592
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:617
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:682
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:233
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:271
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:309
msgid "How to block unwanted numbers?"
msgstr "如何屏蔽不想要的号码？"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:46 templates/default/defaultNew.tpl:55
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:57
#: templates/default/default_ww.tpl:119 templates/layout.tpl:293
#: templates/layoutNew.tpl:283 templates/layoutNewReloaded.tpl:292
#: templates/net/default.tpl:58 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:212
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:250
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:279
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:599
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:622
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:690
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:247
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:285
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:314
msgid "We have simple solution for you!"
msgstr "我们为您准备了一个简单的解决方案！"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:47 templates/default/defaultNew.tpl:56
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:58
#: templates/default/default_ww.tpl:120 templates/layout.tpl:294
#: templates/layoutNew.tpl:284 templates/layoutNewReloaded.tpl:293
#: templates/net/default.tpl:59 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:212
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:250
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:280
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:600
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:623
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:691
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:247
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:285
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:315
msgid ""
"Install our free security application into your mobile phone and stop "
"unsolicited calls once forever!"
msgstr "把我们免费和安全的应用装进您的手机，一次性永远停止不想要的电话！"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:55 templates/default/defaultNew.tpl:64
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:66
#: templates/default/default_ww.tpl:116 templates/layout.tpl:303
#: templates/layoutNew.tpl:293 templates/layoutNewReloaded.tpl:301
#: templates/layout_default.tpl:52 templates/net/default.tpl:55
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:223
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:261
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:288
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:608
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:629
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:699
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:258
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:296
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:323
msgid "Download from Google Play"
msgstr "从Google Play应用汇下载 "

#: templates/default/defaultDefault.tpl:78 templates/default/defaultNew.tpl:72
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:73 templates/layout_detail.tpl:27
#: templates/layout_detailNew.tpl:26 templates/layout_detailNewReloaded.tpl:26
msgid "<strong>Popular</strong> phone numbers"
msgstr " <strong>最受欢迎</strong>的电话号码"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:135
#: templates/default/defaultNew.tpl:110
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:111 templates/layout_detail.tpl:50
#: templates/layout_detailNew.tpl:44 templates/layout_detailNewReloaded.tpl:44
msgid " <strong>Latest rated</strong> phone numbers"
msgstr " <strong>最新评级</strong>的电话号码"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:157
#: templates/default/defaultDefault.tpl:160
#: templates/default/defaultDefault.tpl:163
msgid "Latest rating was"
msgstr "近期的评级为"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:157
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:114
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:319
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:119
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:153
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:353
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:144
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:181
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:332
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:153
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:187
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:351
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:227
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:264
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:410
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:74
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:352
msgid "positive"
msgstr "正面"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:160
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:113
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:321
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:118
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:156
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:355
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:143
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:184
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:334
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:152
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:190
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:353
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:226
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:267
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:412
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:73
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:354
msgid "negative"
msgstr "負面"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:163
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:112
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:320
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:117
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:159
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:354
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:142
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:187
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:333
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:151
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:193
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:352
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:225
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:270
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:411
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:72
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:353
msgid "neutral"
msgstr "中立"

#: templates/default/defaultNew.tpl:42
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:44
msgid "<strong>Find</strong> who is calling you!"
msgstr "<strong>知道</strong>谁在给您打电话！"

#: templates/default/defaultNew.tpl:44
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:46 templates/layout_default.tpl:22
#: templates/layout_default_ww.tpl:22
msgid ""
"Is someone calling You from an unknown number and You are not sure if "
"picking it up is a good idea? Search for the number and find out who can be "
"the caller."
msgstr ""
"是否有未知号码给您致电，但您不能确定到底接不接？只需搜索这个电话号码，即可知"
"道是谁给您来电"

#: templates/default/defaultNew.tpl:49
msgid "How to <strong>block</strong> unwanted numbers?"
msgstr "怎么 <strong>屏蔽</strong>不需要来的电话？"

#: templates/default/defaultNew.tpl:151
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:152 templates/layout_default.tpl:84
msgid "Dialing Codes"
msgstr "区号"

#: templates/default/default_ww.tpl:39
msgid "Our service is available in many countries with country specific domain"
msgstr "我们的服务在许多国家可用，而且每个国家有自己的域名"

#: templates/default/default_ww.tpl:118 templates/net/default.tpl:57
msgid "How to block unwanted calls?"
msgstr "怎么屏蔽不需要来的电话？"

#: templates/history/default.tpl:19 templates/history/default.tpl:24
msgid "Latest Searched Numbers"
msgstr "近期查询的号码"

#: templates/history/default.tpl:41
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: templates/historyinfo/default.tpl:16
msgid "Contacts Check"
msgstr "联系人检查"

#: templates/layout.tpl:118 templates/layoutNew.tpl:114
#: templates/layoutNew.tpl:210 templates/layoutNewReloaded.tpl:122
#: templates/layout_white.tpl:72
msgid "Should I Answer"
msgstr "我应该接电话吗"

#: templates/layout.tpl:153 templates/layoutNew.tpl:149
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid ""
"Cookies help us deliver our services. By using our services, you agree to "
"our use of cookies."
msgstr "Cookies 帮助我们经营服务。如果您使用我们的服务，您就同一使用cookies。"

#: templates/layout.tpl:154 templates/layoutNew.tpl:150
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: templates/layout.tpl:155 templates/layoutNew.tpl:151
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid "Find out more"
msgstr "了解更多"

#: templates/layout.tpl:188 templates/layoutNew.tpl:184
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:209
#, php-format
msgid "For phone numbers in your location (%s) use "
msgstr "针对本地 (%s) 电话号码请使用"

#: templates/layout.tpl:192 templates/layoutNew.tpl:188
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:212
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/layout.tpl:206 templates/layoutAmp.tpl:158
#: templates/layoutNew.tpl:203
#, php-format
msgid "You are logged as moderator."
msgstr "您为版主登录了。"

#: templates/layout.tpl:225 templates/layoutNew.tpl:213
msgid "Should I <strong>answer?</strong>"
msgstr "我应该<strong>接电话吗?</strong>"

#: templates/layout.tpl:232 templates/layoutNew.tpl:221
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:234
msgid "search for phone number"
msgstr "搜索电话号码"

#: templates/layout.tpl:237 templates/layoutNew.tpl:227
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:240
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: templates/layout.tpl:269 templates/layoutAmp.tpl:194
#: templates/layoutNew.tpl:259 templates/layoutNewReloaded.tpl:273
msgid "about"
msgstr "关于我们"

#: templates/layout.tpl:270 templates/layoutAmp.tpl:195
#: templates/layoutNew.tpl:260 templates/layoutNewReloaded.tpl:274
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: templates/layout.tpl:271 templates/layoutAmp.tpl:196
#: templates/layoutNew.tpl:261 templates/layoutNewReloaded.tpl:275
msgid "terms"
msgstr "服务条款"

#: templates/layout.tpl:272 templates/layoutAmp.tpl:197
#: templates/layoutNew.tpl:262 templates/layoutNewReloaded.tpl:276
msgid "manual"
msgstr "手册"

#: templates/layout.tpl:273 templates/layoutAmp.tpl:198
#: templates/layoutNew.tpl:263 templates/layoutNewReloaded.tpl:277
msgid "contact"
msgstr "联络我们"

#: templates/layout.tpl:274 templates/layoutAmp.tpl:199
#: templates/layoutNew.tpl:264 templates/layoutNewReloaded.tpl:278
msgid "history"
msgstr "历史"

#: templates/layout.tpl:275 templates/layoutAmp.tpl:200
#: templates/layoutNew.tpl:265 templates/layoutNewReloaded.tpl:279
msgid "shouldianswer.net"
msgstr "cn.shouldianswer.net"

#: templates/layoutAmp.tpl:165 templates/layoutAmp.tpl:166
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:228 templates/layoutNewReloaded.tpl:229
#: templates/layout_mobileapp.tpl:69 templates/mobilemanual/8.tpl:538
msgid "Should I Answer?"
msgstr "我应该接电话吗?"

#: templates/layout_default.tpl:27 templates/layout_defaultNew.tpl:20
#: templates/layout_defaultNewReloaded.tpl:19
msgid "ShouldIAnswer Logo"
msgstr "我应该接电话吗 商标"

#: templates/layout_default.tpl:40
msgid "For Your <strong>Phone</strong>"
msgstr "为了您的<strong>手机</strong>"

#: templates/layout_default.tpl:48
msgid ""
"Get <strong>free</strong> and <strong>effective</strong> protection against "
"unwanted calls!"
msgstr ""
"获得<strong>免费</strong>和<strong>有效的</strong>反不需要来电话的保护！"

#: templates/layout_default_ww.tpl:27
msgid "shouldianswer.com Logo"
msgstr "shouldianswer.com 商标"

#: templates/mobileapp/default.tpl:17
msgid "Phone Protection"
msgstr "手机保护"

#: templates/mobileapp/default.tpl:40
msgid "Protects you and your loved ones"
msgstr "保护您自己和您的心爱的人"

#: templates/mobileapp/default.tpl:41
msgid "Immediate end for all kinds of unsolicited calls"
msgstr "即时结束各种不需要来的电话"

#: templates/mobileapp/default.tpl:44
msgid "Show rating of incoming calls"
msgstr "显示来电电话的评级"

#: templates/mobileapp/default.tpl:45
msgid "Several protection levels and simple settings"
msgstr "几水平的保护和简单设置"

#: templates/mobileapp/default.tpl:48
msgid "Auto block unwanted calls"
msgstr "自动屏蔽不需要来的电话"

#: templates/mobileapp/default.tpl:49
msgid "Optional feature for higher protection"
msgstr "其它更高的保护选项"

#: templates/mobileapp/default.tpl:52
msgid "Allow calls from phone contacts only"
msgstr "只允许联系人名单的电话"

#: templates/mobileapp/default.tpl:53
msgid "Optional feature for maximal protection"
msgstr "其它最好的保护选项"

#: templates/mobileapp/default.tpl:56 templates/mobileapp/default.tpl:75
#: templates/mobileapp/default.tpl:131
msgid "Get the App"
msgstr "得到应用"

#: templates/mobileapp/default.tpl:69
msgid ""
"Our free application will protect you against all kind of harassment calls"
msgstr "我们免费的应用会反各种打扰电话保护您"

#: templates/mobileapp/default.tpl:70
msgid "Protect your privacy with our new mobile application."
msgstr "用我们新的手机应用保护您的隐私。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:72
msgid ""
"\"Should I Answer\" is free security application for mobiles with Android™ "
"operting system which can protect you against all kinds of unsolicited calls."
msgstr ""
"\"我应该接电话吗\"是免费保安的应用宜于Android™手机的操作系统， 它会反各种不需"
"要来的电话保护您。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:73
msgid ""
"It offers several protection levels - from simple notification to automatic "
"blocking of unsolicited calls."
msgstr "它提供您几水平的保护 –从简单的通知到自动地屏蔽不需要来的电话。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:88
msgid "Show rating of incoming call"
msgstr "显示来电的评级"

#: templates/mobileapp/default.tpl:90
msgid ""
"With this protection level activated, all incoming calls from numbers not "
"saved in your contact list will be checked and the automatic notification "
"with security rating is shown including users comments."
msgstr ""
"如果您启动这种保水平的话，所有的不存在您的联系人名单里的来电就会被检查，以及"
"自动的通知就会显示，包括评级和用户留言。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:93
msgid "This gives you a sufficient time to decide if answer the call or not."
msgstr "这样您有充足时间决定您会不会接电话。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:99
msgid "Block the numbers with negative rating"
msgstr "屏蔽有差评号码的电话"

#: templates/mobileapp/default.tpl:101
msgid ""
"If this protection level is activated all the incoming calls with negative "
"ranking will be automatically dropped and just a notice is shown in the "
"notification area about blocked calls."
msgstr ""
"如果您启动这种水平的保护的话，就会自动地挂所有的有差评号码的电话也在通知的地"
"方就会显示关于屏蔽电话的通知。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:104 templates/mobileapp/default.tpl:115
msgid ""
"In the application main menu user can find info showing how many incoming "
"calls were blocked and also a possibility to show these numbers."
msgstr ""
"在应用主要选单里用户能找到显示屏蔽电话的数量的信息，在这里用户也可以显示那些"
"号码。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:110
msgid "Blocking of numbers not stored in contacts"
msgstr "屏蔽不存在联系人名单里的号码"

#: templates/mobileapp/default.tpl:112
msgid ""
"With this protection level activated all incoming calls from numbers not "
"stored within the contacts of your mobile phone will be automatically "
"blocked and short message is shown in the notification area about the "
"blocking action."
msgstr ""
"如果您启动这种保护水平的话，所有的不存在联系人名单里的来电就会被自动地屏蔽，"
"另外，关于屏蔽行动的小信息也会在通知的地方显示。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:126
msgid ""
"Protect yourself, Your family and your friends against unsolicited calls!"
msgstr "反不需要来的电话保护您自己，您的家和您的朋友们！"

#: templates/mobileapp/default.tpl:127
msgid "No more worries with nuisance calls and tele-harassment!"
msgstr "您已经不用担心骚扰电话和电话销售的打扰！"

#: templates/mobileapp/default.tpl:129
msgid ""
"If interested in some of these protection levels for your use or for your "
"relatives do not hesitate and download the application for <strong>free</"
"strong> to your mobile phone."
msgstr ""
"如果您对为了您自己和您的亲戚使用这些保水平保护感兴趣，别再犹豫了，就下载您的"
"手机<strong>免费的</strong>应用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:18
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:144
msgid "Should I Answer Manual"
msgstr "我应该接电话吗的手册"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:152 templates/mobilemanual/8.tpl:539
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:154
msgid ""
"<b>Should I Answer</b> (SIA) is free community-based security application "
"for mobile phones with Android operating system designed to protect you "
"against unsolicited calls, all kinds of unwanted telemarketing and unwanted "
"or expensive outgoing calls like call to premium number or call to a foreign "
"country."
msgstr ""
"<b>我应该接电话吗</b> (SIA)是免费的以社区为基础的 安全应用，它是为了Android操"
"作系统被设计的，我们的应用会保护您的手机，防止不需要来的电话、各种销售电话或"
"者不需要来昂贵的电话，比如付费专线电话或者致外国电话。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:155
msgid "This document describes features and user interface of version 8.x."
msgstr "这份文件描述7.x版本的特征和用户借口。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:159
msgid "It is developed by company Mister Group s.r.o."
msgstr "Mister Group有限公司开发这个应用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:160
msgid ""
"If you have any question regarding installation, features or company itself "
"feel free to contact our support via email <a href=\"mailto:"
"support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>."
msgstr ""
"如果您有关于安装、功能或者此公司的如何问题，请随意通过电子邮件<a href="
"\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>跟我们联"
"系。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:165 templates/mobilemanual/8.tpl:541
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:167
msgid ""
"Preferred installation method is via Google Play Store which you can find "
"directly in your mobile device or via <a href=\"https://play.google.com/"
"store/apps/details?id=org.mistergroup.muzutozvednout\">Google Play web page</"
"a>."
msgstr ""
"优先安装的方法是通过Google Play Store，您在您的手机或者在<a href=\"https://"
"play.google.com/store/apps/details?id=org.mistergroup.muzutozvednout"
"\">Google Play的网站</a>能找到它. "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:168
msgid "There is no other official distribution channel of installer APK."
msgstr "没有其它正式APK装机的分销渠道"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:169
msgid ""
"If you can't use Google Play for installation and need the APK file "
"separately, feel free to contact us via our email <a href=\"mailto:"
"support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>."
msgstr ""
"如果您无法使用Google Play安装软件，并且需要单独的APK文件， 您可以随时发邮件到"
"<a href=\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>联"
"系我们。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:174
msgid "Main Features"
msgstr "主要功能"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:176
msgid "Easy check of phone numbers ratings in your Phone Call History."
msgstr "在电话记录能容易检查电话的评级。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:177
msgid ""
"Displaying ratings of incoming/outgoing call via special notification "
"(Alert)."
msgstr "通过特别的警告它显示来电致电的评级 (警告)。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:178
msgid "Displaying after-call information with possibility to write own rating."
msgstr "显示电话以后的信息，同时您有机会写您自己的评级。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:179
msgid "Flexible rating system."
msgstr "灵活的评级体系"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:180
msgid "Fully customizable alerts."
msgstr "完全定制的警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:181
msgid "Optional automatic blocking of unwanted incoming/outgoing calls."
msgstr "可选不需要来致电的自动屏蔽。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:182
msgid "Daily updated Community Database."
msgstr "每天会更新共同体的数据库。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:188
msgid "How it works"
msgstr "怎么工作"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:190
msgid ""
"When some number calls, application shows phone number rating via "
"<strong>security rating notifications</strong> (Alerts)."
msgstr ""
"如果一个号码致电给您，应用通过<strong>安全评价的通知</strong> (警告) 会显示电"
"话号码的评价."

#: templates/mobilemanual/8.tpl:191
msgid ""
"Each rating is based on reviews in Community Database, your Phone Contacts "
"and your own ratings."
msgstr "每个评价是基于共同体的数据库、您的联系人和您自己的评价。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:192
msgid ""
"All above is combined into single <strong>POSITIVE, NEUTRAL, NEGATIVE or "
"UNKNOWN</strong> rating."
msgstr ""
"上面提到的因素会融入唯一的<strong>正面、 中立、負面或者未知</strong>评价。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:193
msgid ""
"How all the information sources will be combined is fully customizable in "
"the <strong>RATINGS</strong> tab."
msgstr "在<strong>评价</strong>标签您可以完全定制信息来源显示的方法。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:194
msgid ""
"How and what alerts will be displayed can be configured in the "
"<strong>ALERTS</strong> tab."
msgstr ""
"在<strong>警告</strong>标签您可以配置哪些警告会显示，也会配置警告显示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:195
msgid ""
"How the incoming/outgoing calls will be maintained and blocked can be "
"configured in the <strong>BLOCKING</strong> tab."
msgstr "在<strong>屏蔽</strong>标签您可以选择安定和屏蔽来致电的方式。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:200 templates/mobilemanual/8.tpl:544
msgid "User Interface"
msgstr "用户借口"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:205 templates/mobilemanual/8.tpl:546
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:207
msgid ""
"This section contains the summary of basic protection statistics and "
"statuses of application components."
msgstr "这个部分包括基本保护统计的总结和应用组件的状况。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:208
msgid ""
"Protection statistics contains summary information of how many calls was "
"checked and blocked, with figures for actual day/overall."
msgstr "保护统计包括总结关于检查和屏蔽电话的数量，而且包括每天/一共的数字。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:209
msgid "Components statuses provides a short list of major components."
msgstr "应用组件的状况给您提供一个短的主要组件单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:210
msgid ""
"Component with some issue is marked by red exclamation mark. In such "
"situation a button for fixing the issue below the components list will be "
"provided."
msgstr "有问题的零件会有红叉标记。在这种情况下，在组件单下会出现问题解决的钮。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:214 templates/mobilemanual/8.tpl:547
msgid "Logs"
msgstr "日志文件"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:216
msgid "The Logs screen provides you access to 3 types of logs:"
msgstr "日志文件的屏幕给您提供三种屏幕："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:218
msgid ""
"Phone Logs - contains the Phone Call History, is read from phone system log."
msgstr "手机日志文件 - 包括电话记录，它是在手机系统日志文件里负载的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:219
msgid "Checked Numbers - contains a list of the latest checked phone numbers."
msgstr "检查的号码 -包括最近检查的电话号码单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:220
msgid "Blocked Numbers - contains a list of the latest blocked numbers."
msgstr "屏蔽的号码 - 包括最近屏蔽的电话号码单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:223
msgid ""
"Icon on the left side indicates the Phone Number Rating with following "
"meaning:"
msgstr "位于左边的图标指示有这些评价的电话号码: "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:228
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:429
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:463
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:419
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:497
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:462
msgid "negative rating"
msgstr "负面的评级"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:229
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:433
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:467
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:423
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:501
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:466
msgid "neutral rating"
msgstr "中立的评级"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:230
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:425
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:459
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:415
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:493
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:458
msgid "positive rating"
msgstr "正面的评级"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:231
msgid "unknown rating"
msgstr "未知的评级"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:236
msgid "Next icon informs you about call type and taken action:"
msgstr "下一个图标给您提供电话类型和采取行动的信息："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:241
msgid "Successful Incoming Call"
msgstr "成功的来电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:242
msgid "Missed Incoming Call"
msgstr "未接来电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:243
msgid "Blocked Incoming Call"
msgstr "屏蔽来电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:244
msgid "Successful Outgoing Call"
msgstr "成功的致电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:245
msgid "Missed Outgoing Call"
msgstr "未接致电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:246
msgid "Blocked Outgoing Call"
msgstr "屏蔽致电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:251 templates/mobilemanual/8.tpl:275
#: templates/mobilemanual/8.tpl:390
msgid "Available Actions:"
msgstr "可用行动："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:253
msgid ""
"<strong>Phone Number Click</strong> : this action opens the Phone Number "
"Details screen with detailed information and further actions: Call, Block, "
"Rate and download reviews for the number."
msgstr ""
"<strong>电话号码点击</strong> ：这个行动打开电话号码详细信息的屏幕，它提供详"
"细的信息和进一步行动: 打个电话、屏蔽、 估价和下载号码的评论。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:254
msgid ""
"<strong>Phone Number Long Hold</strong> : if you hold a finger on the number "
"for a while the context menu is shown with actions : Show Details, Call "
"Number, Copy number to clipboard, and Web Search which opens our web page "
"with the respective number."
msgstr ""
"<strong>电话号码长期持有</strong> : 如果您把手指长期持有在电话号码，就会出现"
"一个上下文菜单，它包括这些行动：显示详细信息、打个电话、把号码复制到剪贴板和"
"网络搜索。网络搜索会打开有我们相应号码的网站。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:255
msgid ""
"<strong>Trash Button Click</strong> : clears the selected log - in case of "
"the system log your phone log is not touched, the action will affect only "
"the application view of the log."
msgstr ""
"<strong>垃圾桶按钮单击</strong>：删除选择的日志文件 - 如果是系统的日志文件，"
"您手机的日志文件不会改变，这个行动只会影响应用日志文件显示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:262 templates/mobilemanual/8.tpl:548
msgid "Ratings"
msgstr "评价"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:264
msgid "In this section you can:"
msgstr "在这个部分您可以："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:266
msgid "create and manage your ratings."
msgstr "造成与管理您的评价"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:271
msgid ""
"Your rating can be defined for single or multiple phone numbers by using a "
"mask."
msgstr ""
"您的评价可以是为了一个电话号码，或者您可以使用“*”，这个样您会评价几个电话号"
"码。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:277
msgid ""
"<strong>Rating Filter</strong> : (at the top of the screen) helps to filter "
"the rating rules by phone number. Useful if you search for some specific "
"number rule. Just tick on the line and fill any number or a part of it."
msgstr ""
"<strong>评价的过滤</strong>: (在屏幕的上面)根据电话号码帮助筛选评价。如果您在"
"搜索具体电话规则，它很有用。只要在应用线点出和填完全或者一部分的号码，就可以"
"了。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:278
msgid ""
"<strong>User Rating Click</strong> : by clicking on any of your rating you "
"open a screen for edition of the respective rating. There you can set the "
"rating attributes, delete the rating, save it or cancel the changes."
msgstr ""
"<strong>用户评价点出</strong> : 如果您在如何评价点出的话，您就打开改变评价的"
"屏幕。这里您可以设置评价的属性、删除评价、保存或者取消变化。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:279
msgid ""
"<strong>Plus Button Click</strong> : this action opens the screen for "
"creation of new rating, see below the <strong>Phone Number Rating</strong>."
msgstr ""
"<strong>加号按钮点出</strong> : 这个行动为了造成新的评价打开屏幕，您看得到在"
"下面的 <strong>电话号码评价</strong>。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:285 templates/mobilemanual/8.tpl:549
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:287
msgid ""
"Alert is security rating notification displayed during calling phase (can be "
"done for both INCOMING or OUTGOING calls)."
msgstr ""
"警告是一个安全评价的通知，它在打电话的时候会出现 (它为了来电致电都可以出现)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:288
msgid "In this screen you can configure the Alerts displaying."
msgstr "在这个屏幕里您可以配置警告显示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:289
msgid "This setting here is done based on the phone number rating."
msgstr "这里的设置跟电话号码的评价有关系。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:290
msgid ""
"For each rating you can check if you want to display the alert also for "
"numbers from your Contacts or exclude your phone Contacts."
msgstr "每个评价您可以选择是否您希望包括或者排除您联系人显示警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:293
msgid ""
"In the <strong>Advanced</strong> section at the bottom of the screen a "
"system overlay can be enabled."
msgstr "在<strong>高级</strong>部分的下面您可以启动系统覆盖。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:294
msgid ""
"If you are experiencing problems with alerts displaying, you can try to "
"disable the usage of system overlays - this will cause the displaying of "
"alert in another fashion which can work better on your device."
msgstr ""
"如果您有警告显示的问题，您可以尝试停用系统覆盖的使用，这样他们会用其它办法来"
"显示警告，以后很有可能您的电器就没问题显示警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:299 templates/mobilemanual/8.tpl:550
msgid "Blocking"
msgstr "屏蔽"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:301
msgid ""
"In this section you can configure which incoming/outgoing calls should be "
"blocked."
msgstr "在这个部分您可以配置哪些来电和致电应该被屏蔽的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:302
msgid ""
"Remember, in the <strong>Ratings</strong> screen you have set how to rate "
"the number, now we will use it for the blocking functionality of the "
"application."
msgstr ""
"请记住，在<strong>评价</strong>的屏幕里您设置了估价号码的方式，现在我们用这个"
"设置为了应用屏蔽的功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:304
msgid ""
"In first two options you can check which phone numbers will be NEVER "
"blocked. If you do'nt want to block numbers according to community database "
"rating, then check the second option"
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:305
msgid ""
"For incoming calls you can block negative rated numbers, hidden numbers and "
"all numbers."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:306
msgid ""
"For outgoing calls you can block negative rated numbers, premium numbers, "
"foreign numbers and all numbers."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:307
msgid ""
"For incoming SMS and MMS you can block the SMS and MMS. For this "
"functionality, a compatible SMS manager must be installed, please read the "
"help screen displayed if you check this item."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:308
msgid ""
"You can also select if you want to be notified when any blocking occurs. "
"Notification is a different functionality than the Alerts displaying - "
"Alerts give you the information about call in progress, where Notification "
"only displays info about the action taken by the application."
msgstr ""
"您也可以选择如果您希望屏蔽以后收到屏蔽的通知。通知功能与警告显示是不一样的功"
"能，警告显示正在打电话的信心，要不然通知只会显示应用完成的行动。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:309
msgid ""
"Optionally you can try to use <strong>Pick & Hang method</strong> to protect "
"your voicemail. When selecting this functionality, the app will block "
"incoming call by answering the call and hang up in the same second. "
"Application will not pick up call if the phone is in roaming mode. Please "
"use this feature only if you are sure you will not be charged for picking up "
"the incoming calls."
msgstr ""
"您也可以选择使用<strong>接和挂的功能</strong>为了保护您的语音邮件。如果您选择"
"这个功能的话，应用通过同时接和挂电话屏蔽来电。如果手机在使用漫游模式的话，应"
"用不会接话。请只用这个功能如果您知道您一定不会付钱接来电。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:317 templates/mobilemanual/8.tpl:551
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:318
msgid "This section contains main application settings."
msgstr "这个部分含有应用主要的设置。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:320
msgid "General"
msgstr "普遍"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:322
msgid "Show after-call information"
msgstr "显示电话以后的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:324
msgid ""
"Here you can enable/disable displaying of phone number details after "
"finishing the call."
msgstr "这里您可以启用或者停用电话以后电话号码信息的显示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:327
msgid "Send anonymous stats about incoming calls"
msgstr "发给关于来电的匿名统计"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:329
msgid ""
"If the \"Send anonymous stats about incoming calls\" is selected, the user "
"gives us a possibility to send the incoming UNKNOWN numbers to the server - "
"this means that only the number is send, without any further info, no "
"personal data are never transferred from your mobile phone."
msgstr ""
"如果您选择\"发给关于来电的匿名统计\"的功能，用户同意给我们可能性把来电话号码"
"发到我们的服务器里，就是说我们只发给电话号码，非包括其它信息，从来不会有您个"
"人资料转移您的手机。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:330
msgid ""
"Privacy is important for us, so we don't sends stats about numbers stored in "
"your Phone Contacts!"
msgstr "隐私对我们来说很重要，所以我们不要发给存在您联系人的号码统计！"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:331
msgid "Only unknown numbers are sent if this option is checked."
msgstr "如果您选择这个选项的话，我们只会发到未知的号码。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:332
msgid ""
"This gives us a possibility to collect incoming unknown numbers from "
"different sources - after then our team checks them and if same unknown "
"number calls multiple people, we dig some info for it and create review with "
"rating, which will be stored afterwards in your local database."
msgstr ""
"这样给我们有机会从各种来源收集未知电话号码，以后我们的团体检查它们，并且如果"
"有一样的号码致电给多人，我们就查一些信息，造成新的评论和评价。以后这些信息都"
"会被存在您当地的数据库。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:335
msgid "Download reviews automatically"
msgstr "自动地下载评论"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:337
msgid ""
"If the \"Download reviews automatically\" is selected and your mobile is "
"connected to the internet, the user reviews for the calling number are "
"displayed during the phone ringing phase - otherwise only global rating of "
"the number is shown."
msgstr ""
"如果您选择\"自动地下载评论\"的话，而且您的手机连接到互联网，手机响时会显示关"
"于在来电话号码用户的评论，不然的话只会显示号码的总体评价。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:338
msgid ""
"If this item is not selected but the phone is connected to the internet, the "
"user reviews can be downloaded also manually during the phone ringing phase "
"(user can decide if he/she wants to read the number info before answering "
"it, or he/she is satisfied just with the global rating displayed "
"automatically for each incoming call)."
msgstr ""
"如果您没选择这选项，但是您的手机在连接到互联网的话，手机响时您可以手动地下载"
"用户的评论 (这样用户可以决定他希望接话以前看一看电话号码的信息，或者他觉得只"
"看每个来电自动的总体评价够了)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:341
msgid "Service as Foreground Process"
msgstr "使用服务为前台进程"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:343
msgid ""
"Enabling this you will speed up the blocking of unwanted calls - the "
"application will be still running in the active memory. As a side effect you "
"will permanently see the app icon in status bar and notification about "
"enabled protection."
msgstr ""
"如果您启动这个功能，它会加快屏蔽不需要来电话的功能  -应用一致运行在主动记忆"
"里。副作用您在状态栏经久看得到应用图标和启动保护的通知。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:344
msgid ""
"As a benefit on most devices the speed of blocking should be much faster "
"than phone ringing phase."
msgstr "另一方面，在大部分的电器里屏蔽功能比手机响的阶段应该快得多。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:347
msgid "Statistics Notification"
msgstr "统计通知"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:349
msgid ""
"If the \"Statistics Notification (once per 2 weeks)\" is selected the app "
"will show system statistics as a notification after 2 weeks with a list of "
"performed actions."
msgstr ""
"如果您选择\"(每两个星期的)统计通知\"的话，每两个星期以后就显示系统统计通，包"
"括完成的运动单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:350
msgid ""
"This way user can easily check the overall application functionality and "
"efficiency."
msgstr "这样用户可以方便的检查应用完全的功能性与效率。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:353
msgid "Use Light Theme"
msgstr "使用白色的主题"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:355
msgid ""
"There are two layout themes - light and dark. This item serves as a switch "
"for them."
msgstr "我们提供两种布局主题 - 白色的与黑色的。这个选项与交换按钮为使用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:356
msgid ""
"Check it on your device which theme suits you better and which is more "
"readable (e.g. on a direct sun)."
msgstr "尝试哪一个主题更适合您的电器，哪一个读得更方便 (比如在阳光直射下等)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:360
msgid "System Permissions"
msgstr "系统权限"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:362
msgid "System permissions are displayed only on Android 6 devices."
msgstr "系统权限只在Android 6电器被显示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:365
msgid "Read Call Information"
msgstr "阅览电话的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:367
msgid ""
"When someone call you the application checks the respective phone number "
"against our database. Without this permission we can't find out who is "
"calling you."
msgstr ""
"如果有人给您打电话，应用就在数据库里检查具体的电话号码。非有这个允许我们找不"
"到谁在给您打电话。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:369
msgid "Read Contacts"
msgstr "阅览联系人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:371
msgid ""
"As written above, we take your stored contacts as your whitelist. Without "
"this permission we don't know what phone numbers you consider to be safe."
msgstr ""
"根据上面提到的一样，我们把您存在的联系人作为是您的白单。非有这个允许，我们就"
"不知道哪些电话号码您觉得是安全的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:373
msgid "Allow System Overlays"
msgstr "可用系统覆盖"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:375
msgid ""
"The application shows alerts in foreground of incoming call screen. Without "
"this permission we can't make the alerts fully interactive."
msgstr "应用在来电屏幕的前台显示警告。非有这个允许我们不能完全互动那些警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:382 templates/mobilemanual/8.tpl:553
msgid "Phone Number Details"
msgstr "电话号码的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:384
msgid "This screen shows detailed information for selected phone number."
msgstr "这个屏幕会显示关于选择号码详细的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:385
msgid ""
"Here you can find the overall number rating in the form of count of Positive/"
"Neutral/Negative ratings and the category mostly used for this number (this "
"information is stored off-line in the database of your mobile phone)."
msgstr ""
"这里您找得到总体号码的评价，我们综合正面/中立/負面的评价，并且我们选择这个号"
"码最常使用的类型 (这个信息存在您手机离线的数据库)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:386
msgid ""
"You can also see how much positive/neutral/negative rating number received "
"from community."
msgstr "您也看得到该号码获到共同体正面/中立/負面评价的数量。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:392
msgid ""
"<strong>Block</strong> helps you to create negative rating for this number "
"for further blocking. To activate the blocking you have to enable blocking "
"of negative rated numbers in the application <strong>Blocking</strong> "
"screen."
msgstr ""
"<strong>屏蔽</strong>的功能帮助您造成負面的评价，下次就会被自动地屏蔽。为了启"
"动屏蔽的功能，您需要在应用<strong>屏蔽</strong> 的屏幕启动屏蔽負面评价号码的"
"功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:393
msgid ""
"<strong>Rate</strong> shows the form for filling your new phone number "
"rating - see below."
msgstr "<strong>估价</strong>显示填新号码评价的表格  -请看下面。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:394
msgid ""
"<strong>Reviews</strong> loads and shows the community reviews for this "
"number. This function requires intenet access. If your own (personal) rating "
"is presented, it is displayed automatically (all of them are stored in your "
"phone) and EDIT button is presented for further edit of the your review."
msgstr ""
"<strong>评论</strong>下载和显示该号码共同体的评论。这个功能需要上互联网。如果"
"您有自己(个人)的评价，它们就被自动地显示 (它们都存在您的手机里), 另外，为了编"
"辑的评论就会出现编辑按钮。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:395
msgid "<strong>Call Button Click</strong> initiates calling to the number."
msgstr "<strong>打个电话按钮点出</strong>开始至电话。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:401 templates/mobilemanual/8.tpl:554
msgid "Phone Number Rating"
msgstr "电话号码的评价"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:403
msgid "Single or Group of numbers"
msgstr "一个或者一组电话号码"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:404
msgid ""
"Phone Number Rating can be defined for single number or for group of numbers."
msgstr "通过电话号码的评价您能确定一个或者一组电话号码。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:405
msgid "Group can be defined using * char at the end of the number."
msgstr "为了确定一组电话号码，您可以在号码的后面使用´*´字。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:406
msgid "For example 800* will define rating for all numbers starting with 800."
msgstr "比如800*会评价所有开始800*的号码。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:407
msgid ""
"The <strong>PICK CONTACT</strong> enables you to pick a number from the list "
"of Contacts and create a rule for it."
msgstr ""
"如果您使用<strong>选择联系人</strong>的功能的话，您就可以随便选择联系人给它造"
"成新的规则。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:411
msgid "Public or Private"
msgstr "公共或者私人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:412
msgid ""
"By default the rating is submitted to our community database for benefit of "
"other users."
msgstr "默认所有的评价都发给我们共同体数据库为了其它用户的利益。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:413
msgid ""
"If you don't want to make the rating for the respective number public, "
"select this to avoid of sending it to our database - in such case the rating "
"will be stored in your mobile only."
msgstr ""
"如果您不要使该号码的评价公开，为了避免发给我们的数据库，您就选择这个选项，在"
"这个情况下，评价就只会存在您的手机。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:419 templates/mobilemanual/8.tpl:555
msgid "Rating Alert"
msgstr "评价警告"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:421
msgid ""
"In the Alert displayed for the phone call you can find all required "
"information for making the decision to accept the call or hang up."
msgstr "在关于电话显示的警告，您找得到所有需要决定您是否接挂电话的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:423
msgid ""
"<strong>Contact</strong> shows name of the contact associated with phone "
"number (if available)."
msgstr "<strong>联系人</strong>显示该电话相关联系人的名字 (如果可用的话)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:424
msgid "<strong>Number</strong> shows phone number the alert is displayed for."
msgstr "<strong>电话号码</strong>显示有警告显示的电话。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:425
msgid ""
"<strong>Rating</strong> shows one of positive, neutral, negative or unknown "
"rating."
msgstr "<strong>评价</strong>显示号码正面、中立、負面或者未知的评价之一。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:426
msgid ""
"<strong>Category</strong> shows the most used Category for the respective "
"phone number"
msgstr "<strong>类型</strong>显示最常使用的该号码的类型。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:427
msgid ""
"<strong>Community</strong> shows the total statistic counts of positive,"
"neutral and negative ratings from the community"
msgstr "<strong>共同体</strong>显示共同体正面、中立和負面的总结计数。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:435
msgid ""
"In this section you can access additional information and export/import "
"function"
msgstr "在这个部分您能进接附加的信息，输出/ 输入的功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:437
msgid ""
"If you need to contact us, use the email address provided. By clicking on "
"the <strong>email address</strong> you will open a screen where some email "
"client can be selected. After this action an email to our support will be "
"prepared automatically with pre-filled information about your app "
"configuration."
msgstr ""
"如果您需要跟我们联系，请使用我们提供的电子邮件。如果您在<strong>电子邮件</"
"strong>点出，您就打开屏幕，这里您可以选择一些电子邮件客户端。完成这个运行以"
"后，会准备好预填的电子邮件，而且它也包括您应用组态的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:438
msgid ""
"<strong>Online Manual</strong> opens the internet page with this manual."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:439
msgid ""
"<strong>Compatibility Check</strong> checks your configuration for known "
"issues. An internet page with the check result will be open. Also a form for "
"problem reporting to our technical staff is prepared there - please use it "
"to report any application problem."
msgstr ""
"<strong>兼容性检查</strong>检查您的配置为了找知道的问题。包括检查的结果网页会"
"打开。在这里也有准备好的报告问题的表格 -为了报告如何应用问题，请您使用它。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:440
msgid ""
"<strong>Terms of Use</strong> opens the internet page with terms of use of "
"this product."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:441
msgid ""
"<strong>Privacy Policy</strong> opens the internet page with privacy policy "
"for out product."
msgstr "<strong>隐私政策</strong>打开关于我们的产品隐私政策的网页。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:442
msgid ""
"<strong>Export / Import</strong> shows screen for exporting and importing "
"data : all the application settings can be stored and used later / on "
"another device in a form of backup and restore. A simple wizard for this "
"functionality is provided."
msgstr ""
"<strong>输出/ 输入</strong>显示输出与 输入资料的屏幕：通过备份还原的构成，您"
"能存在和以后在其它电器再使用所有的应用设置。简单功能的指导被显示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:449 templates/mobilemanual/8.tpl:558
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:451
msgid "Q: How to block phone number?"
msgstr "问题：怎么屏蔽电话号码？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:453
msgid ""
"Create negative rating for the phone number and enable blocking of negative "
"rated numbers."
msgstr "首先造成負面的评价，以后就启用有負面评价号码的屏蔽。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:456
msgid "Q: Why blocking does not work for me?"
msgstr "问题：为什么不能启动屏蔽的功能？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:458
msgid "Unfortunately there are some phone models where blocking does not work."
msgstr "可惜有一些不能屏蔽号码的手机型号。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:459
msgid ""
"Blocking of a phone call is not a default functionality supported by Android "
"system and used workarounds can be sometimes broken by phone manufacturer "
"when they use their own system enhancements."
msgstr ""
"屏蔽电话不是Android系统支持的默认功能，使用屏蔽的有时候是被手机制造商停用的，"
"因为他们使用自己系统增强。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:462
msgid "Q: Where can I find version for iPhone?"
msgstr "问题：在哪儿找到iPhone版本？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:464
msgid "There is no version for iPhone yet."
msgstr "现在还没有iPhone版本。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:465
msgid ""
"iPhone's operating system doesn't provide access to contacts, incoming or "
"outgoing calls or some reliable way how to intercept or block calls."
msgstr ""
"iPhone 操作系统不提供联系人的接入、来电致电的信息，另外它也不提供可靠阻止与屏"
"蔽的方法。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:466
msgid ""
"With such conditions the application could provide just manual phone info "
"search - nearly same functionality as provided by our web pages."
msgstr ""
"在这个情况下，应用只能提供手工手机信息的搜索-跟我们网站提供的功能大概同样。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:467
msgid ""
"Due to this limitation there is very low priority to make any iPhone native "
"app."
msgstr "由于这个局限性，因而造成iPhone 应用出版的优先很小。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:472 templates/removalrequest/default.tpl:243
#: templates/termsapp/default.tpl:17
msgid "Terms Of Use"
msgstr "服务条款"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:488 templates/mobilemanual/8.tpl:560
#: templates/privacyapp/default.tpl:17 templates/privacypolicy/default.tpl:17
#: templates/privacypolicy/default.tpl:27
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:490
msgid ""
"Privacy matters but it can be confusing. Please read this explanation of our "
"approach to privacy in our application."
msgstr ""
"隐私事情很重要，但是有时候很芜杂。请阅览这个关于我们应用隐私政策态度的解释。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:493
msgid "Phone Contacts"
msgstr "联系人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:495
msgid "Our app doesn't send your contact information to server."
msgstr "我们的应用不发给您联系人的信息到服务器。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:498
msgid "History of Incoming and Outgoing Calls"
msgstr "来电与致电话记录"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:500
msgid ""
"In default, the app doesn't send any information about incoming or outgoing "
"calls."
msgstr "根据基本设置应用不发给关于来电与致电的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:501
msgid ""
"Because information about incoming unknown calls can help us improve our "
"service, you can enable sending of this information in the settings."
msgstr ""
"因为这个关于来未知电话的信息可以帮助我们改善我们的服务，所以您在设置能启动这"
"个信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:502
msgid "Thank you for your help."
msgstr "谢谢您的帮助。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:505
msgid "Displaying of Phone Number User Reviews"
msgstr "显示用户电话号码的评论"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:507
msgid ""
"Displaying of user reviews for the respective number needs your permission "
"to send respective phone number to server."
msgstr "显示用户电话号码的评论，需要您的允可发给此号码到服务器。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:508
msgid ""
"This can't be done without your permission, so Permission dialog is "
"displayed before start of reviews download."
msgstr "这个运行需要有您的允可，所以下载评论以前会出现一个允可的对话框。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:511
msgid "Submitting of own phone number review"
msgstr "您自己电话号码评论的提交"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:513
msgid ""
"If you fill and send some phone number rating, you agree with publishing the "
"phone number and all filled information on our website."
msgstr ""
"如果您填和发给如何电话号码的评价，您就同意在我们的网站出版这个号码和如何填的"
"信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:514
msgid ""
"We also store technical information about the request (time, IP and agent) "
"for solving problems with illegal activity."
msgstr ""
"我们也储存关于要求一些技术的信息 (时间、IP与媒介)，如果将来会出生如何非法行为"
"的问题。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:517
msgid "Using our web service"
msgstr "使用我们网络服务"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:518
msgid ""
"Some features like reviews download, database update, phone info search.. "
"uses our web service."
msgstr ""
"有些功能比如下载评论、数据库更新、手机信息的搜索... ...被我们的网站使用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:519
msgid ""
"Our web service collects anonymous statistics about visitors and service "
"usage."
msgstr "我们的网络服务收集用户和服务使用的匿名统计。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:520
msgid "Please read privacy policy of our web service for detailed information."
msgstr "为了得到详细的信息，请阅览我们网站的隐私政策。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:522
msgid "Updates to this policy"
msgstr "这个政策的更新"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:523
msgid ""
"We may update this privacy policy anytime to keep this description in sync "
"with used technology."
msgstr "任何时候我们能更新这个隐私政策，这样隐私政策与使用的技术一样。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:526
msgid "Any questions?"
msgstr "您有如何问题吗？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:528
msgid ""
"If you have any questions about our product, terms or privacy policy, please "
"write to us by email to <a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"
msgstr ""
"如果您有关于我们的产品、使用条件或者隐私政策如何问题，请您发邮件到 <a href="
"\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>联系我们。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:542
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:543
msgid "How It Works"
msgstr "怎么工作"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:559 templates/terms/default.tpl:17
msgid "Terms of Use"
msgstr "服务条款"

#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:16
#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:22
msgid "No information found about this number"
msgstr "没有关于这个号码如何信息"

#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:24
msgid ""
"We are sorry, but we don't have any information about this phone number. "
"Please try different number, we have huge database. Thank you!"
msgstr ""
"对不起，但是我们没有关于这个号码如何信息。请您再尝试搜索其它号码，我们的数据"
"库真巨大。谢谢您！"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:23
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:20
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:26
#, php-format
msgid "Who called you from %s ?"
msgstr "谁从号码%s 给您致电"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:24
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:24
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:22
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:27
#, php-format
msgid ""
"We have information about phone number %s. Visit us to find who called you "
"and read users reviews."
msgstr ""
"我们有关于%s电话号码 的信息记录。可以通过浏览我们的网站查看是谁给您致电了，同"
"时您也可以阅读其它用户的评价。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:54
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:102
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:93
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:132
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:139
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:216
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:63
msgid "Who called you from "
msgstr "谁从这个号码致电给您"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:59
msgid "Dear users,"
msgstr "亲爱的用户，"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:60
msgid ""
"The information for this phone number is temporary unavailable due to legal "
"investigation conducted for users reviews published for this number."
msgstr ""
"这个电话号码的信息暂时可不到，因为关于这个电话号码用户发表评论的依法调查。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:63
msgid "We do our best to provide the information again for the public usage."
msgstr "我们尽量努力为了公开使用提供这些信息。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:64
msgid ""
"If you have any important information for this number that can be helpful, "
"please send it via email to <strong>contact@shouldianswer.net</strong>."
msgstr ""
"如果您关于这个电话号码有什么重要和有助的信息，请您发电邮到"
"<strong>contact@shouldianswer.net</strong>。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:67
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "谢谢您的支持！"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:68
msgid "ShouldIAnswer Team"
msgstr "我应该接电话吗的团队"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:76
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:632
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:628
#, php-format
msgid "Possible <strong>formats</strong> of the  %s"
msgstr "%s 可能的<strong>格式</strong>"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:95
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:655
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:636
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:628
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:648
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:720
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:647
msgid "<strong>Searching</strong> for similar phone numbers?"
msgstr "<strong>要搜索</strong>相似的电话号码吗？"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:31
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:29
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:29
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:29
#, php-format
msgid "We have details about phone number %s. "
msgstr "我们有%s的号码详细的信息。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:99
msgid "Actualization"
msgstr "更新"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:138
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:92
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:144
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:98
msgid "You rating can help the others to be informed about this number."
msgstr "您提供的评级可以帮助其它用户，了解这个号码的来源。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:196
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:234
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:272
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:592
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:617
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:680
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:231
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:269
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:307
msgid "How to block this number?"
msgstr "如何阻止这个号码？"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:207
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:242
msgid ""
"<strong>Bothered</strong> by telemarketing calls? <strong>Not answering</"
"strong> unknown numbers? <strong>Install</strong> our application and be "
"informed who is calling - <strong>for free</strong>!"
msgstr ""
"您被电话销售的来电<strong>打扰</strong>码？<strong>您不接</strong> 不可知号"
"码？<strong>设置</strong>我们的应用以及得悉谁在打电话- <strong>是免费的</"
"strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:208
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:243
msgid ""
"Avoid unsolicited calls. <strong>Don't waste time</strong> with marketing "
"calls</strong>. With our <strong>application</strong> you will be always "
"informed who is calling - <strong>for free</strong>!"
msgstr ""
"防止不需要来的电话。<strong> 别浪费时间</strong>接电话销售的来电</strong>。跟"
"我们的<strong>应用</strong>您总是知道谁在打电话- <strong>是免费的</strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:209
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:244
msgid ""
"<strong>Avoid</strong> unsolicited <strong>calls</strong>! With this "
"<strong>application</strong> You will be aware who is calling - <strong>for "
"free</strong>!"
msgstr ""
"<strong>防止</strong>不需要来的<strong>电话</strong>！跟这个<strong>应用</"
"strong>您总是知道谁在打电话- <strong>是免费的</strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:210
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:245
msgid ""
"Never receive <strong>unwanted call</strong> from telemarketing company. "
"With our <strong>free application</strong> you will be always "
"<strong>informed who is calling!</strong>"
msgstr ""
"您不再接<strong>不需要的电话</strong>来自电话销售的公司。跟我们的<strong>免费"
"的应用</strong>您总是会<strong>知道谁在打电话！</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:211
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:246
msgid ""
"Want to <strong>avoid unsolicited calls</strong>? Download our <strong>free "
"application</strong>!"
msgstr ""
"您希望<strong>防止不需要来的电话</strong>?下载我们<strong>免费的应用</"
"strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:300
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:334
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:333
msgid "Add Your <strong>rating</strong>"
msgstr "增添您的<strong>评级</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:303
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:337
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:316
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:336
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:395
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:336
msgid "click here to show rating form"
msgstr "为了显示评价表格，情点击这里。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:316
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:350
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:329
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:348
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:407
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:349
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:318
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:352
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:331
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:350
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:409
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:351
msgid "select rating"
msgstr "选择评级"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:324
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:358
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:337
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:356
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:415
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:357
msgid "Please select rating!"
msgstr "请选择评级！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:330
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:364
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:343
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:362
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:421
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:363
msgid "Category"
msgstr "类型"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:332
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:366
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:345
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:364
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:423
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:365
msgid "select category"
msgstr "选择类型"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:342
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:376
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:355
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:374
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:433
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:375
msgid "Please select category!"
msgstr "请选择类型！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:350
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:705
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:673
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:363
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:660
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:382
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:681
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:441
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:765
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:383
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:699
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:351
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:384
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:364
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:442
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:384
msgid "name or nickname"
msgstr "名字或昵称"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:354
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:386
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:367
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:386
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:445
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:390
msgid "Please enter your name or nickname!"
msgstr "请输入您的名字或昵称！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:360
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:397
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:373
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:392
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:451
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:396
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:361
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:398
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:374
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:393
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:452
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:397
msgid "title (optional)"
msgstr "主题（可选填）"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:366
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:710
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:403
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:678
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:379
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:665
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:398
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:686
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:457
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:770
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:402
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:704
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:367
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:404
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:380
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:399
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:458
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:403
msgid "write your comment"
msgstr "写您的留信"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:370
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:407
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:402
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:461
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:406
msgid "Please enter your comment!"
msgstr "请输入您的留信！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:377
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:414
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:390
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:409
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:468
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:413
msgid "send rating"
msgstr "发送评级"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:386
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:423
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:422
msgid "Phone number <strong>ratings</strong>"
msgstr "电话号码 <strong>评级</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:403
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:436
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:435
#, php-format
msgid "This phone number has %s reviews with average rating \"%s\"."
msgstr "这个电话号码拥有 %s 个评价，平均的评级是 \"%s\"。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:466
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:501
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:457
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:481
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:534
msgid "owner"
msgstr "业主"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:467
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:502
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:458
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:482
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:535
msgid "moderator"
msgstr "版主"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:468
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:503
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:459
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:483
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:536
msgid "censored"
msgstr "审查的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:469
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:504
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:460
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:484
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:537
msgid "system"
msgstr "系统"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:475
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:510
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:466
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:490
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:543
msgid "featured"
msgstr "建议的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:490
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:523
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:479
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:503
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:558
msgid "This comment has been removed because violated terms of use"
msgstr "由于违反使用条件，这个留信被删除的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:498
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:546
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:529
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:574
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:485
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:530
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:510
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:555
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:563
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:611
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:510
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:548
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:866
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:505
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:553
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:534
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:579
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:490
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:535
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:515
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:560
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:570
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:618
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:516
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:554
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:869
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:513
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:540
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:496
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:521
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:578
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:523
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:520
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:701
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:548
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:669
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:504
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:656
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:528
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:677
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:585
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:761
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:529
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:695
msgid "Add Comment"
msgstr "添加留信"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:526
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:560
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:554
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:584
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:510
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:540
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:533
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:565
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:591
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:625
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:615
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:611
msgid "Report ownership of this number or untruthful information presented."
msgstr "汇报这个号码的所有制或者介绍不正确的信息。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:715
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:683
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:670
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:691
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:775
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:709
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:853
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:821
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:812
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:834
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:915
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:841
msgid "Please enter your name or nick"
msgstr "请输入您的名字或昵称"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:859
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:827
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:818
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:840
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:921
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:847
msgid "Your comment must be longer than 5 characters"
msgstr " 您的留信必须有最小五个字"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:136
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:164
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:170
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:247
msgid "ratings"
msgstr "评价"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:137
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:165
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:171
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:248
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:138
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:166
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:172
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:249
msgid "no ratings"
msgstr "无评价"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:139
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:167
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:173
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:250
msgid "no reviews"
msgstr "无评论"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:140
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:168
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:174
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:251
msgid "single rating"
msgstr "唯一个评价"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:141
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:169
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:175
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:252
msgid "single review"
msgstr "唯一个评论"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:142
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:170
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:176
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:253
#, php-format
msgid "We have %s and %s for this phone number."
msgstr "我们关于这个号码有%s与%s。"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:167
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:195
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:201
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:277
#, php-format
msgid "Single user marked it with %s rating"
msgstr "一个用户选择了%s的评价"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:169
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:197
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:203
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:279
#, php-format
msgid "%s users marked it with %s rating"
msgstr "%s个用户选择了%s的评价"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:172
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:200
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:206
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:282
msgid "and"
msgstr "以及"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:176
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:204
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:210
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:286
#, php-format
msgid "single user with %s rating"
msgstr "唯一个有%s评价的用户"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:178
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:206
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:212
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:288
#, php-format
msgid "%s users with %s rating"
msgstr "%s有%s评价的用户"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:237
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:262
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:301
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:340
#, php-format
msgid "Possible phone number formats are "
msgstr "可能使用电话号码格式都是"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:392
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:386
msgid "email (optional)"
msgstr "电邮（可选填)"

#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:306
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:325
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:385
#, php-format
msgid "<strong>Reviews</strong> for phone number %s"
msgstr "关于%s的<strong>评论</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:312
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:333
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:392
msgid "Add <strong>Your rating</strong>"
msgstr "加入 <strong>您的评价</strong>"

#: templates/phonenumber/invalid.tpl:16 templates/phonenumber/invalid.tpl:23
msgid "Invalid phone number"
msgstr "电话号码无效"

#: templates/phonenumber/invalid.tpl:24
msgid "Please try to search your number in international format."
msgstr "请尝试以正确的国际号码格式搜索电话号码。"

#: templates/phonenumber/searchresults.tpl:105
msgid ""
"Do you know country of the phone number? Try search via country dedicated "
"service. Here is list of supported countries:"
msgstr "您知道您搜索号码的国家？尝试通过国家国家域名搜索它。这里有支持国家单。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:29
msgid "This page explains our approach to privacy on all of our web services."
msgstr "这张网页解释在我们所有的网站服务对隐私的态度。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:32
msgid "Short version"
msgstr "短的文本"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:36
msgid "Information submitted in user's review will be available to the public."
msgstr "用户提交评论的信息是公开的。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:39
msgid "We use 3rd party companies to serve ads on our pages."
msgstr "在我们的网站我们使用其它公司做广告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:40
msgid "This companies use cookies to serve user based Ads."
msgstr "这些公司使用cookies做兴趣相关的广告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:42
msgid ""
"We also collect anonymous statistic about your visit (for example which "
"pages did you visit)."
msgstr "另外我们也收集关于您看望的匿名统计(比如您在我们的网站看过那些网页)。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:46
msgid "Collecting information"
msgstr "信息收集"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:48
msgid "Information submitted in review will be available to the public."
msgstr "在评论里提交的信息是公开的。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:49
msgid ""
"Please avoid to post any personal identifying information - we are not "
"collecting any personal information."
msgstr "请避免提交如何私人辨认的信息-我们不收集私人的信息。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:50
msgid ""
"This information reflects commentator's opinion regarding the phone number "
"and don't represent the opinion of our team."
msgstr "这个信息代表作者关于这个电话号码的意见，并不代表我们公司团队的意见。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:51
msgid ""
"Infringement of Terms Of Use can results in partial or full removal of "
"submitted review."
msgstr "违反使用条款会致使局部或者全部地删除提交的评论。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:52
msgid ""
"We reserve the right to delete any review which infringe the rules for this "
"service."
msgstr "我们保留删除所有的违反使用我们服务评论的权利。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:55
msgid "Third party advertising"
msgstr "其它公司的广告"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:57
msgid "We are using third party companies to serve ads on our websites."
msgstr "在我们的网站我们使用其它公司的广告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:58
msgid ""
"This companies may use cookies and independently collected information about "
"your visit to provide best ads for you."
msgstr ""
"这些公司能使用Cookies，另外，它们会独立地收集您看望的信息，这样它们会提供您最"
"合适的广告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:61
msgid "Measuring our visitors"
msgstr "测量我们的访客"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:63
msgid "We are using Google Analytics to measure visitors to our websites."
msgstr "我们使用 Google Analytics的服务测量在我们网站的访客。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:64
msgid ""
"These measurements record how you arrived at our site, what pages you view "
"within the site and some information about your device."
msgstr ""
"这个测量记录您怎么到我们的网页、您在我们的网页看到那些网页、 以及记录一些您使"
"用器件的信息。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:65
msgid ""
"All information is anonymous and helps us to understand what we should "
"improve in future. "
msgstr "所有的信息是匿名的，它们会帮组我们了解我们将来应该改善哪些东西。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:66
#, php-format
msgid "More information about Google Analyticis can be found %s here %s"
msgstr "您在%s那里%s可以找到更多关于Google Analyticis服务的信息"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:69
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:71
msgid "This site uses cookies to improve website's usability."
msgstr "这个网站使用Cookies 为了改善网站的效能。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:72
msgid ""
"Cookies also helps us improve website security and minimse fraud, automated "
"activity."
msgstr "Cookies 也帮助我们改善网站的安全，另外它们帮助我们减少骗局和自动的作用"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:75
msgid "Privacy Policy Changes"
msgstr "隐私政策的变化"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:77
msgid ""
"This privacy policy can be modified from time to time. We will keep this "
"document in sync with technology standards we use."
msgstr "偶尔这个政策会变更。根据我们使用的技术规则我们同步这份文件。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:80
msgid "Any questions ?"
msgstr "您有问题吗？"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:82 templates/solveissues/default.tpl:75
msgid ""
"Send an email to <a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"
msgstr ""
"发电子邮件到<a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"

#: templates/removalrequest/default.tpl:16
msgid "Removal Request"
msgstr "删除要求"

#: templates/removalrequest/default.tpl:17
#: templates/removalrequest/default.tpl:159
msgid "Removal Request Form"
msgstr "删除要求的表格"

#: templates/removalrequest/default.tpl:34
#, php-format
msgid "Removal of Review ID: %s"
msgstr "删除ID的评论： %s"

#: templates/removalrequest/default.tpl:44
#, php-format
msgid "Removal of Comment ID: %s"
msgstr "删除ID的留信： %s"

#: templates/removalrequest/default.tpl:162
msgid "Your request has been succesfully send to our support team."
msgstr "您的要求被成功地发给到我们的支持团队。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:163
msgid "We should process it in max 3 work days."
msgstr "三工作日内我们应该办理它。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:165
msgid "Thank you very much!"
msgstr "非常感谢您！"

#: templates/removalrequest/default.tpl:167
msgid "Something wrong happened during storing your request."
msgstr "储存您要求时，出现了如何问题。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:168
msgid "Please contact us at <strong>support@shouldianswer.net</strong>"
msgstr "请使用<strong>support@shouldianswer.net</strong>联系我们。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:172
msgid "Please fix errors marked with red description"
msgstr "请修改有红色描述的问题"

#: templates/removalrequest/default.tpl:179
msgid ""
"Before filling the form you could find useful basic information about "
"solving content issues on our site"
msgstr "填表格以前，您能在我们的网站找到基本有用解决内容问题的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:187
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/removalrequest/default.tpl:190
msgid "Content was submitted for number"
msgstr "关于电话的内容被提交的。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:191
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/removalrequest/default.tpl:196
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: templates/removalrequest/default.tpl:197
#: templates/removalrequest/default.tpl:200
msgid "Please enter full real name"
msgstr "请输入您完全的真正名字"

#: templates/removalrequest/default.tpl:216
msgid "Reason Type"
msgstr "原因的类型"

#: templates/removalrequest/default.tpl:217
msgid "Contains personal information"
msgstr "含有个人资料"

#: templates/removalrequest/default.tpl:218
msgid "Contains false information"
msgstr "含有假的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:219
msgid "Breaks the rules of this service"
msgstr "违反服务的规则"

#: templates/removalrequest/default.tpl:220
msgid "I'm author of review and I want to remove it"
msgstr "我是评论的作者，希望删除它"

#: templates/removalrequest/default.tpl:221
msgid "Other reason"
msgstr "其它原因"

#: templates/removalrequest/default.tpl:224
msgid "Please select the reason type"
msgstr "请选择原因的类型"

#: templates/removalrequest/default.tpl:231
msgid "Reason details"
msgstr "原因的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:232
msgid "Please explain in detail why you want to remove this content."
msgstr "请您解释您希望删除这个内容的原因。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:236
msgid "Please fill the reason details"
msgstr "请您填原因的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:243
#, php-format
msgid ""
"You can also check our %s for detailed description of using of our service."
msgstr "您也可以阅览%s，看使用我们夫去详细的描述。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:252
msgid "Please check the reCAPTCHA"
msgstr "请检查验证码"

#: templates/removalrequest/default.tpl:256
msgid "Send Request"
msgstr "发给要求"

#: templates/solveissues/default.tpl:17
msgid "Solving Issues"
msgstr "问题解决"

#: templates/solveissues/default.tpl:26
msgid ""
"Solving issues with number ownership or presented untruthful information"
msgstr "号码所有权的问题或者提交不正确信息问题的解决"

#: templates/solveissues/default.tpl:28
msgid "Is this your private number?"
msgstr "这是私人号码吗？"

#: templates/solveissues/default.tpl:30
msgid "Our main target it to protect your personal info against telemarketing."
msgstr "我们最主要的目的是保护您的个人信息，防止电话销售。"

#: templates/solveissues/default.tpl:31
msgid "We intentionally don’t display info that this is a private number."
msgstr "我们不会故意地显示这是一个私人号码的信息。"

#: templates/solveissues/default.tpl:32
msgid ""
"But on the other hand we also do not hide this page for this specific number."
msgstr "可是另一方面，我们也不会避免显示这个号码的网页。"

#: templates/solveissues/default.tpl:33
msgid "The reason is exactly the protection of your private number."
msgstr "这个原因就是私人号码的保护。"

#: templates/solveissues/default.tpl:34
msgid ""
"If we just present the information that this is private number or that "
"information for this number is not available, this could be taken as a "
"signal for anyone and could be misused by automatic sniffer-robots to take "
"this number."
msgstr ""
"如果我们显示具体号码是私人的或者号码的信息可不到，就是一种符号，收集私人号码"
"的自动器就会利用这个符号。"

#: templates/solveissues/default.tpl:35
msgid ""
"This is not our target and we try to protect you by presenting a page with "
"neutral rating and exactly same description as presented for any other valid "
"phone number."
msgstr ""
"这不是我们的目的，所以我们尽量保护您，我们提供中立评级的网页， 另外我们使用跟"
"其它有效好吗一样的描述。"

#: templates/solveissues/default.tpl:36
msgid ""
"The number rating could be changed based on another warning signals (e.g. "
"high number of searches) or user ratings."
msgstr "号码的评级根据各种警示符号(比如大量的搜索)或者其它用户评级，会改变。"

#: templates/solveissues/default.tpl:39
msgid "Is this a number of your company?"
msgstr "这是您公司电话号码吗？"

#: templates/solveissues/default.tpl:41
msgid ""
"In such case you have a great possibility to present your own positive "
"rating with short description of the company and services you provide."
msgstr ""
"在这种情况的下，您就有巨大机会提交您自己正面评级，连简单地描述您的公司和您提"
"供的服务。"

#: templates/solveissues/default.tpl:42
msgid ""
"You can also add internet link to your company’s pages for further info."
msgstr "另外，为了更多信息您也可以加入您公司网站的连接。"

#: templates/solveissues/default.tpl:43
msgid ""
"Let your customers know about you, communicate with them using our pages."
msgstr "让您的客户知道您，用我们的网站跟他们联系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:46
msgid "Want to clear user ratings from your private number?"
msgstr "您希望删除别的用户在您私人号码进行的评级吗？"

#: templates/solveissues/default.tpl:48
msgid ""
"User ratings of private numbers are out of our scope and should not be "
"displayed. We do our best to filter and clear all such ratings."
msgstr ""
"我们不在乎私人号码的评级， 而且它们不会被显示。我们尽量筛选和删除那些评级。"

#: templates/solveissues/default.tpl:49
msgid ""
"Anyway if this happened please contact us using the email provided below."
msgstr "不过，如果发生这件事情的话，请您用下面提供的电子邮件跟我们联系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:50
msgid "Thank you."
msgstr " 谢谢您。"

#: templates/solveissues/default.tpl:53
msgid "Want to clear user ratings for your company?"
msgstr "您希望删除您公司的评级吗？"

#: templates/solveissues/default.tpl:55
msgid ""
"It's pretty clear that people are mostly willing to describe negative rating "
"or experience, more than positive comment."
msgstr "用户们通常还是喜欢提交負面的评级或者经验，不常常提交正面的评级。"

#: templates/solveissues/default.tpl:56
msgid ""
"We understand that it can happen and you can find untruthful information "
"with intention to make you some harm."
msgstr "我们明白这件事情会发生的，您会找到不真实，连打算伤害您的信息。"

#: templates/solveissues/default.tpl:57
msgid ""
"In most cases we could not be able to judge where the truth lies or which "
"information is untruthful."
msgstr "在大部分情况下，我们不能判定哪些信息是谎话，哪些是正确的。"

#: templates/solveissues/default.tpl:58
msgid ""
"If you feel you suffer any harm you can use the legal system of your country "
"as a protection."
msgstr "如果您觉得您受什么伤害，您可以使用您国家用的法制系统修理。"

#: templates/solveissues/default.tpl:59
msgid "Our pages are based as open discussion forum only."
msgstr "我们的网站只是公开讨论的。"

#: templates/solveissues/default.tpl:60
msgid ""
"We also recommend you to use these pages for communication with your "
"costumers."
msgstr "我们也建议您通过我们的网站跟您的客户联系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:63
msgid ""
"Want to clear user ratings and your company provides telemarketing or call "
"centre?"
msgstr "您希望删除用户的评级，另外，您的公司进行电视购物或者呼叫中心吗？"

#: templates/solveissues/default.tpl:65
msgid ""
"In such case your problem is also covered by the above mentioned for "
"classical company."
msgstr "在这种情况的下，上面提到的关于普通公司都付诸您的问题。"

#: templates/solveissues/default.tpl:66
msgid ""
"We recommend to maintain the service quality assurance in your company, also "
"composition of Moral codex of your services to be presented to your "
"employees is a best practice."
msgstr ""
"我们建议在您的公司里保持服务质量的控制，给您的雇员造成和控制您服务的道德规"
"则，是最好的实践。"

#: templates/solveissues/default.tpl:67
msgid ""
"Present your company and act as a company which has, uses and keeps the "
"rules preventing of impolite or unfair acts."
msgstr ""
"介绍自己公司，举办公司跟其它有和保持防止不礼貌或者不公活动规则的公司一样。"

#: templates/solveissues/default.tpl:68
msgid ""
"Give the customers the possibility to claim the calls for any reasons and to "
"point out any system errors or individual failures."
msgstr ""
"给您的客户机会由于如何原因索赔电话， 而且给他们机会指示系统问题或者一个人的失"
"败。"

#: templates/solveissues/default.tpl:69
msgid ""
"Our pages offers you the possibility to add the information for your numbers "
"stating that this is your number, summarize your principles and possibly "
"also provide contact where the unsatisfied customers can reach you."
msgstr ""
"我们的网站提供了机会您在您电话的信息加入这个电话号码是您的电话，也提供了您简"
"述您公司规则的机会， 而且您可以给不高兴得客户提供跟您的联系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:70
msgid ""
"If interested for presenting of such info on our pages please contact us."
msgstr "如果您对在我们的网站介绍这些信息感兴趣，请跟我们联系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:73
msgid "Want to contact us?"
msgstr "您希望跟我们联系吗？"

#: templates/websearch/default.tpl:7
msgid "Web Search"
msgstr "网络搜索"

#~ msgid ""
#~ "strong>Online Manual</strong> opens the internet page with this manual."
#~ msgstr "<strong>在线手册</strong>打开有这个手册的网页。"

#~ msgid ""
#~ "strong>Terms of Use</strong> opens the internet page with terms of use of "
#~ "this product."
#~ msgstr "<strong>使用条件</strong 打开关于这个产品使用条件的网页。"

#~ msgid ""
#~ "configure how to combine the ratings from Community Database, your Phone "
#~ "Contacts and your own ratings into one final Phone Number Rating."
#~ msgstr ""
#~ "构成怎么结合共同体数据库、您的联系人和您自己的评价到一个终极的电话号码评"
#~ "价。 "

#~ msgid ""
#~ "In fact here you can set how the application will judge all calls. More "
#~ "rules can be activated in the same time. The combination of the rules is "
#~ "always applied in the top-to-bottom order, e.g. the active rule closer to "
#~ "the bottom of the list will be used."
#~ msgstr ""
#~ "其实，这里您可以设置应用判断电话的办法。几个规则可以在同样的时间被激活。使"
#~ "用规则的组合总是从上面到下面开始，就是说最下面激活的规则会首先地使用。"

#~ msgid "There are 3 general rating rules:"
#~ msgstr "我们有三个主要的评分规则："

#~ msgid ""
#~ "<strong>Use Community Database Rating</strong> : if this one is "
#~ "activated, it sets the initial number rating according to our Community "
#~ "Database."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>使用共同体数据库的评价</strong>：如果这个规则被激活的话，它根据共"
#~ "同体数据库会设置基本评价。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Be Positive for Contacts without your rating</strong> : if this "
#~ "one is activated, it sets a positive rating to all numbers stored in your "
#~ "mobile Contacts (if they do not have your other rating - in such case "
#~ "your rating rules)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>为了联系人总是使用正面评级</strong> : 如果这个规则被激活的话，它会"
#~ "把您所有的联系人设置有正面评级。(如果您为了如何联系人已经选择其它评价，在"
#~ "这种情况下，您的评价就更重要。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Be Positive for Contacts without your and community rating</"
#~ "strong> : if this one is activated, it sets a positive rating to such "
#~ "numbers stored in your mobile Contacts where no yours and/or community "
#~ "database rating exists (if there is a yours and/or community database "
#~ "rating for some of those numbers, then the rating is used)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>为了联系人总是使用正面评级</strong>：如果这个规则被激活的话，，它"
#~ "把您所有的联系人和已经没有共同体数据库的评价设置有正面评级。(如果您为了如"
#~ "何联系人已经选择其它评价或者它已经有了其它共同体数据库的评价，这个规则没有"
#~ "用)。"

#~ msgid ""
#~ "The last two rules are mutually exclusive, just one can be activated."
#~ msgstr "最后的两个规则互斥，就是说只启动一个规则。"

#~ msgid "At the bottom of this screen the list of Your Ratings follows."
#~ msgstr "在这个屏幕的下面接着您评价单。"

#~ msgid ""
#~ "Remember that these ratings at the bottom of the screen will rule all the "
#~ "above rules."
#~ msgstr "请记住，这些屏幕下面的规则比所有的上面的规则重要。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>General Rating Rules Click</strong> : if you click on any of the "
#~ "3 lines this action switches the rule on or off."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>主要的评分规则点出</strong> : 如果您在这三个线点出的话，这个行动会"
#~ "打开或者关闭这个规则。"

#~ msgid ""
#~ "For incoming calls you can block negative rated numbers, hidden numbers "
#~ "and all numbers. Each selection can be provided except numbers stored in "
#~ "your Contacts."
#~ msgstr ""
#~ "为了来电您可以选择屏蔽有負面评价的号码、无法显示来电的号码或者所有的号码。"
#~ "每个选择可以排除您的联系人。"

#~ msgid ""
#~ "For outgoing calls you can block negative rated numbers, premium numbers, "
#~ "foreign numbers and all numbers. Again each selection can be provided "
#~ "except numbers stored in your Contacts."
#~ msgstr ""
#~ "为了致电您可以选择屏蔽有負面评价的号码、付费专线电话号码、致外国电话或者所"
#~ "有的号码。再一次，每个选择可以排除您的联系人。"

#~ msgid ""
#~ "For incoming SMS and MMS you can block the SMS and MMS from negative "
#~ "rated numbers. For this functionality, a compatible SMS manager must be "
#~ "installed, please read the help screen displayed if you check this item."
#~ msgstr ""
#~ "为了来短信和采信您可以选择屏蔽有負面评价号码的短信和采信。为了使用这个功"
#~ "能，您应该设置兼容的短信管理器。如果您点出这个项目，请读一下帮助屏幕。 "

#~ msgid "<strong>Latest visited</strong> phone numbers"
#~ msgstr " <strong>近期浏览</strong>的电话号码"

#~ msgid "Add to Home"
#~ msgstr "增添到主頁面"

#~ msgid "Terms "
#~ msgstr "服務條款"

#~ msgid "Phone Information for United Kingdom"
#~ msgstr "英國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for USA"
#~ msgstr "美國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for India"
#~ msgstr "印度的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Czech Republic"
#~ msgstr "捷克的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Germany"
#~ msgstr "德國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Poland"
#~ msgstr "波蘭的的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Russia"
#~ msgstr "俄羅斯的的電話號碼信息"

#~ msgid ""
#~ "Should I answer the call? This question can c+ome into a mind of every "
#~ "person who sees an unknown calling number. Each of us had (or will have) "
#~ "the opportunity to face the s unsolicited call, telemarketing campaign, "
#~ "advertisement or another kind of fraud call."
#~ msgstr ""
#~ "我應該接這個電話嗎？每當看到一個來自未知號碼的致電時，一般人都會問起這個問"
#~ "題。每個人都曾體驗（或者將會）接到行銷電話，廣告電話，或者其它類型詐騙電話"
#~ "的麻煩。"

#~ msgid ""
#~ "If the user has such information always accessible and in a readable way "
#~ "we would be able to limit or even stop the incorrect behavior from the "
#~ "side of unwanted marketing campaigns or companies trying to make a profit "
#~ "from unfair situations where the “customer” (in this case we) can not "
#~ "protect ourselves adequately."
#~ msgstr ""
#~ "如果大眾能隨時輕易的搜索來電的相關信息，我們就能控制或阻止不良行銷企劃，或"
#~ "阻止企業想透過不平等狀況下從\"顧客\"（就是我們每個人）手中牟利。因為在這些"
#~ "騷擾行為下，我們很多時候都無法保障自己的利益。"

#~ msgid ""
#~ "Let’s fight together against the telephonic kind of harassment, let’s "
#~ "share our knowledge and situations and most important, the ways how to "
#~ "protect."
#~ msgstr ""
#~ "讓我們一起對抗電話渠道的騷擾，讓我們分享我們所知道的和經驗，而且最重要的"
#~ "是，分享如何保衛自己。"

#~ msgid "Small Logo"
#~ msgstr "小圖標"

#~ msgid "want rate"
#~ msgstr "我要評價"

#~ msgid "<strong>positive</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>正面</strong>的評級"

#~ msgid "<strong>neutral</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>中立</strong>的評級"

#~ msgid "<strong>negative</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>負面</strong>的評級"

#~ msgid "Select Category"
#~ msgstr "選擇分類"

#~ msgid "write your comment (required)"
#~ msgstr "填寫你的評語（必填項）"
